{
   "April": {
      "message": "\u00C1prilis"
   },
   "Aug": {
      "message": "Aug"
   },
   "August": {
      "message": "Augusztus"
   },
   "BrowserActionTitle": {
      "description": "Title for the browser action that's visible to the user of extension",
      "message": "Kiv\u00E1g\u00E1s az Evernote-ba"
   },
   "Close": {
      "description": "The string that shows up on a button used to close a window.",
      "message": "Bez\u00E1r"
   },
   "Dec": {
      "message": "Dec"
   },
   "December": {
      "message": "December"
   },
   "EDAMError_1": {
      "description": "Used to describe an unknown EDAM error",
      "message": "Ismeretlen hiba"
   },
   "EDAMError_1_notebookGuid": {
      "description": "Error message indicating unknown notebook",
      "message": "Ismeretlen jegyzett\u00F6mb"
   },
   "EDAMError_3": {
      "description": "Indicates that permission was denied for request by the server",
      "message": "Enged\u00E9ly megtagadva"
   },
   "EDAMError_3_User_active": {
      "description": "Indicates that a user tried to login but their account is inactive",
      "message": "Enged\u00E9ly megtagadva, mert a felhaszn\u00E1l\u00F3 inakt\u00EDv."
   },
   "EDAMError_3_User_tooManyFailuresTryAgainLater": {
      "description": "Indicates that a user tried to login way too many times with invalid credentials and needs to chill for a bit",
      "message": "T\u00FAl sok sikertelen pr\u00F3b\u00E1lkoz\u00E1s. Pr\u00F3b\u00E1lja meg k\u00E9s\u0151bb."
   },
   "Error_HTTP_Transport": {
      "description": "Generic error indicating that the extension could not get a response from a server",
      "message": "Probl\u00E9ma l\u00E9pett fel a szerverrel val\u00F3 kommunik\u00E1ci\u00F3ban [$status$]. $errorText$",
      "placeholders": {
         "errorText": {
            "content": "$2",
            "example": "http error response"
         },
         "status": {
            "content": "HTTP $1",
            "example": "404"
         }
      }
   },
   "Error_Network_Unavailable": {
      "description": "error message shown when we can't connect to the internet.",
      "message": "Nincs internet kapcsolat"
   },
   "ExtensionDescription": {
      "description": "Description of the extension as it's visible to the outside world",
      "message": "Haszn\u00E1lja az Evernote b\u0151v\u00EDtm\u00E9nyt, ha a weben l\u00E1tott dolgokat el akarja menteni Evernote fi\u00F3kj\u00E1ba."
   },
   "ExtensionName": {
      "description": "Name of the extension as it's visible to the outside world",
      "message": "Evernote Web Clipper"
   },
   "Feb": {
      "message": "Feb"
   },
   "February": {
      "message": "Febru\u00E1r"
   },
   "Friday": {
      "message": "P\u00E9ntek"
   },
   "Jan": {
      "message": "Jan"
   },
   "January": {
      "message": "Janu\u00E1r"
   },
   "July": {
      "message": "J\u00FAlius"
   },
   "June": {
      "message": "J\u00FAnius"
   },
   "March": {
      "message": "M\u00E1rcius"
   },
   "May": {
      "message": "M\u00E1jus"
   },
   "Monday": {
      "message": "H\u00E9tf\u0151"
   },
   "Nov": {
      "message": "Nov"
   },
   "November": {
      "message": "November"
   },
   "Oct": {
      "message": "Okt"
   },
   "October": {
      "message": "Okt\u00F3ber"
   },
   "Saturday": {
      "message": "Szombat"
   },
   "Sept": {
      "message": "Szep"
   },
   "September": {
      "message": "Szeptember"
   },
   "Sunday": {
      "message": "Vas\u00E1rnap"
   },
   "Thursday": {
      "message": "Cs\u00FCt\u00F6rt\u00F6k"
   },
   "Today": {
      "message": "Ma"
   },
   "Tuesday": {
      "message": "Kedd"
   },
   "Wednesday": {
      "message": "Szerda"
   },
   "addDate": {
      "description": "button to add date to reminder",
      "message": "D\u00E1tum hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "addTags": {
      "description": "label in options page to describe the keyboard shortcut that opens the filing dialog with a focus on the tags field",
      "message": "C\u00EDmk\u00E9k hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "allFieldsRequired": {
      "description": "error message for feedback form if user doesn't fill out all the fields",
      "message": "All fields are required."
   },
   "alwaysStartIn": {
      "description": "label for default clip action",
      "message": "Always start in"
   },
   "alwaysTagWith": {
      "description": "label for always tag with option in options page",
      "message": "Mindig ezzel a c\u00EDmk\u00E9vel l\u00E1ssa el"
   },
   "apply": {
      "description": "label for button to apply crop in skitch mode",
      "message": "Alkalmaz"
   },
   "arrow": {
      "description": "label for shortcut to use the skitch arrow tool in options page",
      "message": "Ny\u00EDl"
   },
   "arrowTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Ny\u00EDl eszk\u00F6z"
   },
   "articleClip": {
      "description": "Tooltip for article clip tool",
      "message": "Cikk"
   },
   "articleClipFailure": {
      "description": "Messages shown to user when the article of the page isn't clippable.",
      "message": "Sajnos az Evernote nem tudja az eg\u00E9sz lapot cikk\u00E9nt kiv\u00E1gni. Jel\u00F6lje ki a kiv\u00E1gand\u00F3 ter\u00FCletet."
   },
   "authExpired": {
      "description": "Error message if user tries to clip with an expired or revoked auth token.",
      "message": "Az alkalmaz\u00E1s hozz\u00E1f\u00E9r\u00E9s\u00E9t az Evernote szolg\u00E1ltat\u00E1s elutas\u00EDtotta. Adja meg \u00FAjra jelszav\u00E1t."
   },
   "authPersistenceError": {
      "description": "Error indicating that the browser fails to persist authentication.",
      "message": "B\u00F6ng\u00E9sz\u0151j\u00E9nek be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sai nem megfelel\u0151ek az Evernote kiterjeszt\u00E9s futtat\u00E1s\u00E1hoz. Pr\u00F3b\u00E1lja vissza\u00E1ll\u00EDtani a Chrome Adatv\u00E9delmi be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sait az alap\u00E9rtelmez\u00E9sre: Enged\u00E9lyezze a helyi adatok ment\u00E9s\u00E9t, \u00E9s NE tiltsa le a harmadik f\u00E9lt\u0151l sz\u00E1rmaz\u00F3 cookie-kat. Pr\u00F3b\u00E1lja meg kikapcsolni a t\u00F6bbi harmadik f\u00E9lt\u0151l sz\u00E1rmaz\u00F3 kiterjeszt\u00E9st."
   },
   "businessNotebook": {
      "description": "tooltip for business notebooks in notebook selector",
      "message": "Business jegyzett\u00F6mb"
   },
   "cannotSaveClip": {
      "description": "error title",
      "message": "Nem lehet menteni"
   },
   "captcha_instruction": {
      "description": "Instruction for captcha in the registration form.",
      "message": "Enter digits"
   },
   "checkVersionWarning": {
      "description": "Warning message shown to user when the client doesn't pass version check",
      "message": "Az Evernote Web Clipper ezen verzi\u00F3ja m\u00E1r nem kompatibilis az Evernote Service-szel. Telep\u00EDtse a legfrissebb verzi\u00F3t."
   },
   "clearFeatureDiscoveryTooltip": {
      "description": "The message that pops up when you hover over the 'x' icon for the 'feature discovery' box.",
      "message": "Ez az \u00E9rtes\u00EDt\u00E9s ne jelenjen meg \u00FAjra"
   },
   "clearTagsToolTip": {
      "description": "The message that pops up when you hover over the 'x' icon that displays beside the tag list.",
      "message": "Minden c\u00EDmke t\u00F6rl\u00E9se"
   },
   "clearly": {
      "description": "label for shortcut to go to clearly mode",
      "message": "Egyszer\u0171s\u00EDtett cikk"
   },
   "clipShortcuts": {
      "description": "header of the clip shortcuts on options page",
      "message": "Kiv\u00E1g\u00E1s:"
   },
   "clipsFromThisSite": {
      "description": "Label for the site search button.",
      "message": "Kiv\u00E1g\u00E1s innen: $site$",
      "placeholders": {
         "site": {
            "content": "$1",
            "example": "71"
         }
      }
   },
   "closeWebClipper": {
      "description": "label for shortcut to close clipper",
      "message": "Close Web Clipper or active panel"
   },
   "colors": {
      "description": "tooltip for colors selector",
      "message": "Sz\u00EDnek"
   },
   "commentIconTooltip": {
      "description": "Tooltip for the comment icon tooltip",
      "message": "Megjegyz\u00E9sek hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "contentclipper_clipping": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being scraped for clipping.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EClipping\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "contentclipper_clipping_no_title": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being scraped for clipping when the title of the clip is unavailable.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EClipping\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C\u2026\u201D\u003C/span\u003E"
   },
   "contentclipper_syncing": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being sent to the server.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003ESyncing\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "contextMenuClipImage": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with image",
      "message": "K\u00E9p kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuClipPDF": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with PDF",
      "message": "PDF kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuClipPage": {
      "description": "Context menu item for clipping current page",
      "message": "Teljes oldal kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuClipScreenshot": {
      "description": "Context menu item for creating a skitch clip",
      "message": "K\u00E9perny\u0151k\u00E9p kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuClipSelection": {
      "description": "Context menu item for clipping current selection",
      "message": "Kijel\u00F6l\u00E9s kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuClipUrl": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with just the URL of the current page",
      "message": "K\u00F6nyvjelz\u0151 kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "contextMenuPleaseLogin": {
      "description": "Help message shown to users when they try to clip content via contextual menu items but not being intially logged in",
      "message": "Be kell jelentkeznie az Evernote Web Clipper haszn\u00E1lat\u00E1hoz  az eszk\u00F6zt\u00E1r gombj\u00E1t haszn\u00E1lva"
   },
   "continue": {
      "description": "button to continue",
      "message": "Folytat\u00E1s"
   },
   "contractArticle": {
      "description": "label for shortcut to contract article selection",
      "message": "Contract article selection"
   },
   "contractArticleTooltip": {
      "description": "tooltip for button to contract the article preview box",
      "message": "Contract the article selection"
   },
   "copyToClipboard": {
      "description": "button in sharing dialog to copy the share url to the clipboard",
      "message": "M\u00E1sol\u00E1s a V\u00E1g\u00F3lapra"
   },
   "copyright": {
      "description": "Copyright statement",
      "message": "Copyright 2009-2014 Evernote Corporation. All rights reserved.\u003Cbr\u003E\u003Ca href='$baseUrl$/privacy' target='_blank'\u003EPrivacy Policy\u003C/a\u003E | \u003Ca href='$baseUrl$/tos' target='_blank'\u003ETerms of Service\u003C/a\u003E",
      "placeholders": {
         "baseUrl": {
            "content": "$1",
            "example": "https://www.evernote.com"
         }
      }
   },
   "crop": {
      "description": "tooltip for crop tool",
      "message": "Lev\u00E1g\u00E1s"
   },
   "cyclePreviews": {
      "description": "label for shortcut to cycle through sidebar preview options",
      "message": "Cycle through sidebar preview one step down at a time"
   },
   "default": {
      "message": "Alap\u00E9rtelmezett"
   },
   "deleting": {
      "description": "Message indicating that the extension is deleting previously clipped note from the server",
      "message": "Kiv\u00E1gott jegyzet t\u00F6rl\u00E9se..."
   },
   "desktopNotification_clipProcessorSignInMessage": {
      "description": "Message shown to users inside desktop notification informing users that they clip could not be uploaded because they are not authenticated...",
      "message": "\u00C9rv\u00E9nytelen vagy lej\u00E1rt hiteles\u00EDt\u00E9s. Jelentkezzen be az eszk\u00F6zt\u00E1r-gomb seg\u00EDts\u00E9g\u00E9vel \u00E9s pr\u00F3b\u00E1lja \u00FAjra"
   },
   "desktopNotification_clipProcessorSignInTitle": {
      "description": "Title for desktop notification informing user that there was an error with uploading a clip. This should be as short as possible",
      "message": "Nem lehet menteni: \"$clipTitle$\"",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_clipProcessorTooManyRetries": {
      "description": "Message indicating that we've tried too many times to clip this note.",
      "message": "A \"$title$\" c\u00EDm\u0171 kiv\u00E1g\u00E1ssal t\u00FAl sokszor pr\u00F3b\u00E1lkoztunk \u00E9s t\u00F6bbsz\u00F6r m\u00E1r nem lehet.",
      "placeholders": {
         "title": {
            "content": "$1",
            "example": "Title of the clip."
         }
      }
   },
   "desktopNotification_clipUploaded": {
      "description": "Headline for desktop notification indicating that clip was successfully uploaded",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EClipped\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_retryFailedClip": {
      "description": "Name of the action associated with retrying the clip that failed to upload. Should be as short as possible",
      "message": "\u00DAjra"
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClip": {
      "description": "Headline for desktop notifications indicating there was a problem with saving the clip",
      "message": "Nem lehet menteni: \"$clipTitle$\"",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClipUnknown": {
      "description": "Headline for desktop notification indicating that there was an unknown error while uploading a clip",
      "message": "A kiv\u00E1g\u00E1st nem lehet menteni"
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClipUnknownMessage": {
      "description": "Description of the unknown error that may occur after the extension failed to upload a clip",
      "message": "Ismeretlen hiba az egyik kiv\u00E1gott r\u00E9sz ment\u00E9se k\u00F6zben. Hiba\u00FCzenet: $details$",
      "placeholders": {
         "details": {
            "content": "$1",
            "example": "Error 503"
         }
      }
   },
   "dismiss": {
      "description": "Message shown on buttons to dismiss a widget of some kind",
      "message": "M\u00E9gsem"
   },
   "done": {
      "description": "button to close options page",
      "message": "K\u00E9sz"
   },
   "ellipse": {
      "description": "label for shortcut to use the ellipse tool in options page",
      "message": "Ellipszis"
   },
   "email": {
      "description": "Label for email field of registration form",
      "message": "Email c\u00EDm"
   },
   "emailClip": {
      "description": "label for option in global toolbar",
      "message": "Email"
   },
   "emailLimitError": {
      "description": "error message if user exceeds daily email limit",
      "message": "$limit$ darab emailn\u00E9l t\u00F6bbet nem k\u00FCldhet naponta",
      "placeholders": {
         "limit": {
            "content": "$1",
            "example": "50"
         }
      }
   },
   "emailNote": {
      "description": "label for email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003EEmail note: \u003C/span\u003E\u003Cspan class='subheader'\u003E$subject$\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "subject": {
            "content": "$1",
            "example": "Abe continues to be steadying force for Giants"
         }
      }
   },
   "enableKeyboardShortcuts": {
      "description": "checkbox in options page to enable keyboard shortcuts",
      "message": "Gyorsbillenty\u0171k enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "enterCode": {
      "description": "instruction on two step pages to enter the verification or backup code",
      "message": "\u00CDrja be a k\u00F3dot"
   },
   "errorLogs": {
      "description": "label for error logs in options page",
      "message": "Hibanapl\u00F3k"
   },
   "evernoteLink": {
      "description": "header of the share dialog if user is sharing the evernote link",
      "message": "Evernote link"
   },
   "expandArticle": {
      "description": "label for shortcut to expand article selection",
      "message": "Cikk kijel\u00F6l\u00E9s kib\u0151v\u00EDt\u00E9se"
   },
   "expandArticleTooltip": {
      "description": "tooltip for button to expand the article preview box",
      "message": "Cikk kijel\u00F6l\u00E9s kib\u0151v\u00EDt\u00E9se"
   },
   "expiredTwoStepCode": {
      "description": "error for expired two step verification code",
      "message": "A bejelentkez\u00E9si id\u0151tartam lej\u00E1rt. Pr\u00F3b\u00E1lja meg \u00FAjra."
   },
   "expiredV1Password": {
      "description": "error message for when user with a V1 password tries to login. only used for non-english",
      "message": "Jelsz\u00F3m\u00F3dos\u00EDt\u00E1s sz\u00FCks\u00E9ges."
   },
   "fast": {
      "message": "Gyors"
   },
   "faster": {
      "message": "Gyorsabb"
   },
   "fastest": {
      "message": "Leggyorsabb"
   },
   "feedbackRequired": {
      "description": "placeholder text for the feedback field in the feedback form",
      "message": "Feedback to Evernote (required)"
   },
   "female": {
      "message": "N\u0151i (ha el\u00E9rhet\u0151)"
   },
   "file": {
      "description": "header for the filing info section of the sidebar",
      "message": "F\u00E1jl"
   },
   "filing": {
      "description": "Message indicating that the extension is filing changes made to previously clipped note on the server",
      "message": "Jegyzet elt\u00E1rol\u00E1sa..."
   },
   "findANotebook": {
      "description": "placeholder text for notebook search box",
      "message": "Jegyzett\u00F6mb keres\u00E9se"
   },
   "fleButtonFinish": {
      "description": "Button to go to the last first-time user screen",
      "message": "Finish the tour"
   },
   "fleButtonNext": {
      "description": "Button to go to the next first-time user screen",
      "message": "K\u00F6vetkez\u0151"
   },
   "fleConclusionHeader": {
      "description": "First-time user conclusion screen, header",
      "message": "Spread the word."
   },
   "fleConclusionSubheader": {
      "description": "First-time user conclusion screen, subheader",
      "message": "Spread the word! Tell your family, friends and colleagues about the new Web Clipper."
   },
   "fleFakeNotebook": {
      "description": "Fake notebook for the first time user",
      "message": "Jegyzett\u00F6mb"
   },
   "fleFakeTag1": {
      "description": "First time user, fake tag",
      "message": "Web Kiv\u00E1g\u00F3"
   },
   "fleFakeTag2": {
      "description": "First time user, fake tag",
      "message": "Tour"
   },
   "fleFakeUser": {
      "description": "Fake name for the first time user",
      "message": "Evan Note"
   },
   "fleMarkUpBody": {
      "description": "First-time user mark up screen, body",
      "message": "Grab screenshots with a single click."
   },
   "fleMarkUpCTA": {
      "description": "First-time user mark up screen, CTA",
      "message": "Click \u003Cstrong\u003EScreenshot\u003C/strong\u003E in the sidebar."
   },
   "fleMarkUpHeader": {
      "description": "First-time user mark up screen, header",
      "message": "Screen Capture"
   },
   "fleMarkUpToolsBody": {
      "description": "First-time user mark up tools screen, body",
      "message": "Use markup tools to quickly and clearly communicate something to yourself as well as colleagues and friends. Use the arrow, highlighter and marker to focus on important text."
   },
   "fleMarkUpToolsBody2": {
      "description": "second part of the mark up tools screen in the first launch experience",
      "message": "The stamp tool offers a simple system to approve, reject or call out favorite content.\u003Cbr/\u003EBlur sensitive information with the Pixelator tool. Draw attention to anything."
   },
   "fleMarkUpToolsCTA": {
      "description": "First-time user mark up tools demo screen, CTA",
      "message": "Now, let\u2019s markup your screenshot."
   },
   "fleMarkUpToolsHeader": {
      "description": "First-time user mark up tools screen, header",
      "message": "Markup Web Clips"
   },
   "fleShareBody": {
      "description": "First-time user share screen, body",
      "message": "Sharing your web clips couldn\u2019t be easier."
   },
   "fleShareCTA": {
      "description": "First-time user share screen, CTA",
      "message": "Click the \u003Cstrong\u003EShare button\u003C/strong\u003E in the sidebar and give it a try."
   },
   "fleShareDialogBody": {
      "description": "First-time user share dialog, body",
      "message": "Once you\u2019ve selected the format for your web clip (simplified articled, marked up article, etc.) you can share it in three ways: Post to social networks including Facebook, Twitter and LinkedIn, grab the link to the web clip, or send via email."
   },
   "fleShareDialogHeader": {
      "description": "First-time user share dialog, header",
      "message": "Sharing options"
   },
   "fleShareHeader": {
      "description": "First-time user share screen, header",
      "message": "Easily Share Web Clips"
   },
   "fleSharedTitle": {
      "description": "Title of the url to be shared on social networks",
      "message": "What\u2019s New in Web Clipper"
   },
   "fleWelcomeBody1": {
      "description": "First-time user welcome message, body1",
      "message": "The new Web Clipper lets you clip, bookmark, screenshot, markup, and save content you come across online as well as easily and selectively share it with friends."
   },
   "fleWelcomeBody2": {
      "description": "First-time user welcome message, body2",
      "message": "For a cleaner reading experience online or in your Evernote account, use the Simplified Article view to remove unnecessary distractions from the page."
   },
   "fleWelcomeCTA": {
      "description": "First-time user welcome message, CTA",
      "message": "Click \u003Cstrong\u003ESimplified Article\u003C/strong\u003E to view, then save to your Evernote account if you wish."
   },
   "fleWelcomeHeader": {
      "description": "First-time user welcome message, header",
      "message": "Get Started with the new Web Clipper"
   },
   "fleWelcomeSubheader": {
      "description": "First-time user welcome message, subheader",
      "message": "Clip and Markup Articles from the Web"
   },
   "foodAndroid": {
      "description": "button to download android food",
      "message": "Food for Android"
   },
   "foodTip": {
      "description": "text for food cross-promo",
      "message": "Discover great recipes and restaurants, and preserve your memorable food experiences with the Evernote Food mobile app."
   },
   "foodiOS": {
      "description": "button to download ios food",
      "message": "Food for iOS"
   },
   "forgotPassword": {
      "description": "label for password recovery link on the login screen",
      "message": "Elfelejtetted a jelszavadat?"
   },
   "freeNoteSizeLimit": {
      "description": "part of the error message when free users try to create a note that is bigger than 25mb",
      "message": "Clip is over 25MB"
   },
   "from": {
      "description": "label for sender in email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003EFrom: \u003C/span\u003E\u003Cspan class='subheader'\u003E$sender$\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "sender": {
            "content": "$1",
            "example": "person@evernote.com"
         }
      }
   },
   "fullPageClip": {
      "description": "Tooltip for full page clip tool",
      "message": "Full page"
   },
   "fullPageClipFailure": {
      "description": "Message shown to user when full page clip wasn't possible",
      "message": "Sajnos, ezt az oldalt az Evernote nem tudja teljes eg\u00E9sz\u00E9ben kiv\u00E1gni. K\u00E9rj\u00FCk, v\u00E1lassza ki az oldal kiv\u00E1gand\u00F3 r\u00E9sz\u00E9t!"
   },
   "gaMessage": {
      "description": "Message shown on the Google Authenticator Two Step page",
      "message": "Adja meg a Google alkalmaz\u00E1sban megjelen\u0151 ellen\u0151rz\u0151 k\u00F3dot."
   },
   "getMoreSpacePremium": {
      "description": "error if premium user exceeds quota",
      "message": "Get 1GB more"
   },
   "getSkitch": {
      "description": "ad to download skitch",
      "message": "Skitch beszerz\u00E9se"
   },
   "globalShortcuts": {
      "description": "header of the global shortcuts on options page",
      "message": "Global:"
   },
   "gmailError": {
      "description": "notification to user that a thread needs to be open to clip it",
      "message": "You need to have a conversation selected to clip from Gmail."
   },
   "gmailTooltip": {
      "description": "gmail tooltip",
      "message": "You can now clip email threads from Gmail directly to your Evernote account.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EClick the toolbar button to clip from Gmail."
   },
   "header_register": {
      "description": "Registration link in header",
      "message": "\u00DAj Evernote fi\u00F3k l\u00E9trehoz\u00E1sa"
   },
   "hideRelatedNotes": {
      "description": "text for the link in the 'related notes' overlay that will hide this section.",
      "message": "Hasonl\u00F3 jegyzett\u00F6mb\u00F6k rejt\u00E9se"
   },
   "highlighter": {
      "description": "label for shortcut to use the highlighter tool in options page",
      "message": "Kiemel\u0151"
   },
   "htmlHighlighter": {
      "description": "tooltip for non-skitch highlighter",
      "message": "HTML Highlighter"
   },
   "illegalUrlClipFailure": {
      "description": "Error message shown when you try to clip from pages that aren't scriptable by the browser. Such as the chrome gallery pages.",
      "message": "A b\u00F6ng\u00E9sz\u0151 be\u00E1ll\u00EDtott korl\u00E1toz\u00E1sai miatt err\u0151l az oldalr\u00F3l nem tud kiv\u00E1gni"
   },
   "imageHighlighter": {
      "description": "tooltip for skitch highlighter",
      "message": "Image highlighter"
   },
   "incorrectCode": {
      "description": "error for incorrect two-step verification code",
      "message": "A megadott k\u00F3d \u00E9rv\u00E9nytelen."
   },
   "keyboardShortcuts": {
      "description": "label for keyboard shortcuts section in the options page",
      "message": "Keyboard shortcuts"
   },
   "lastUsedAction": {
      "description": "label for last used action option in options page",
      "message": "Last used action"
   },
   "lastUsedNotebook": {
      "description": "label for using last used notebook in notebook selection on options page",
      "message": "Last used notebook"
   },
   "legal": {
      "description": "label for legal notices in the options page",
      "message": "Jogi felt\u00E9telek"
   },
   "legalNoticesTitle": {
      "description": "the title of the legal notices dialog in the options page where we list the licenses of all third party packages we use",
      "message": "A Web Clipper a k\u00F6vetkez\u0151 ny\u00EDlt forr\u00E1sk\u00F3d\u00FA szoftvereket haszn\u00E1lja"
   },
   "line": {
      "description": "label for shortcut to use the line tool in options page",
      "message": "Vonal"
   },
   "loading": {
      "description": "Message shown when extension is loading...",
      "message": "Belt\u00F6lt\u00E9s..."
   },
   "loggingIn": {
      "description": "Message indicating that the extension is currently attempting to sign in user",
      "message": "Bejelentkez\u00E9s az Evernote-ba"
   },
   "loginForm_login": {
      "description": "Sign in button label for login form",
      "message": "Bejelentkez\u00E9s"
   },
   "loginForm_password": {
      "description": "Label for entering password into login form",
      "message": "Jelsz\u00F3"
   },
   "loginForm_passwordError_5": {
      "description": "",
      "message": "Jelsz\u00F3 sz\u00FCks\u00E9ges."
   },
   "loginForm_passwordInvalidError": {
      "description": "",
      "message": "\u00C9rv\u00E9nytelen jelsz\u00F3"
   },
   "loginForm_rememberMe": {
      "description": "Label for extending login session",
      "message": "Eml\u00E9kezzen r\u00E1m"
   },
   "loginForm_searchHelper": {
      "description": "Label for search helper option on the login view",
      "message": "Hasonl\u00F3 tal\u00E1latok megjelen\u00EDt\u00E9se b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9s k\u00F6zben"
   },
   "loginForm_username": {
      "description": "Label for entering email address or username into login form",
      "message": "Email vagy felhaszn\u00E1l\u00F3n\u00E9v"
   },
   "loginForm_usernameError_5": {
      "description": "",
      "message": "Felhaszn\u00E1l\u00F3i n\u00E9v sz\u00FCks\u00E9ges."
   },
   "loginForm_usernameError_8": {
      "description": "",
      "message": "Ehhez a felhaszn\u00E1l\u00F3i n\u00E9vhez \u00E9s jelsz\u00F3hoz nem tartozik \u00E9rv\u00E9nyes felhaszn\u00E1l\u00F3."
   },
   "loginForm_usernameInvalidChinaError": {
      "description": "",
      "message": "Ismeretlen felhaszn\u00E1l\u00F3 vagy pr\u00F3b\u00E1lja az Evernote International verzi\u00F3t"
   },
   "loginForm_usernameInvalidError": {
      "description": "",
      "message": "Ilyen felhaszn\u00E1l\u00F3 nem l\u00E9tezik."
   },
   "login_searchHelperLongDescription": {
      "description": "Description of the search-helper feature as shown on the options page",
      "message": "When enabled, your searches on supported search engines will also be performed on your Evernote account."
   },
   "logs_export": {
      "description": "Title of the button for exporting all of the logs",
      "message": "Napl\u00F3k export\u00E1l\u00E1sa"
   },
   "logs_follow": {
      "description": "Label for an option to trail the logfile",
      "message": "Follow"
   },
   "logs_selectLogFile": {
      "description": "Label for selecting log files for viewing",
      "message": "Napl\u00F3f\u00E1jl kiv\u00E1laszt\u00E1sa: "
   },
   "logs_title": {
      "description": "The title of the logs page.",
      "message": "Esem\u00E9nynapl\u00F3k"
   },
   "male": {
      "message": "Male (if available)"
   },
   "marker": {
      "description": "label for shortcut to use the marker tool in options page",
      "message": "Jel\u00F6l\u0151"
   },
   "markerTool": {
      "description": "tooltip for marker tool",
      "message": "Marker tool"
   },
   "markup": {
      "description": "header for the skitch section of the sidebar",
      "message": "Markup"
   },
   "markupShortcuts": {
      "description": "header of the markup shortcuts on options page",
      "message": "Markup:"
   },
   "message": {
      "description": "label for message in the email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003E\u00DCzenet:\u003C/span\u003E"
   },
   "more": {
      "description": "General purpose, capitalized word for More - as in - there's more to see/read etc.",
      "message": "Tov\u00E1bb"
   },
   "morePagesFound": {
      "description": "popup in article mode to indicate that the article has more than one additional page",
      "message": "+$num$ more pages",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "5"
         }
      }
   },
   "moveArticleDownShortcut": {
      "description": "label for keyboard shortcut that moves the article preview box down the page",
      "message": "Move article selection down"
   },
   "moveArticleUpShortcut": {
      "description": "label for keyboard shortcut that moves the article preview box up the page",
      "message": "Move article selection up"
   },
   "nearQuota": {
      "description": "title for near quota message",
      "message": "Near your upload limit"
   },
   "nearQuotaFree": {
      "description": "message for free users after clipping something that puts them over 75% of quota",
      "message": "You have only 25% left. Go Premium and get 1GB of monthly upload capacity, 100MB note size and more."
   },
   "nearQuotaPremium": {
      "description": "message for premium users after clipping something that puts them over 75% of quota",
      "message": "You have only 25% left. Get an additional 1GB of monthly upload capacity."
   },
   "newFeatureDescription": {
      "description": "The popover description of for the Smart Filing feature, including a link to the options page.",
      "message": "A Web Clipper a kiv\u00E1gand\u00F3 tartalom alapj\u00E1n c\u00EDmk\u00E9ket \u00E9s jegyzett\u00F6mb\u00F6ket fog javasolni. Ennek \u00E9s m\u00E1s opci\u00F3knak a be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sa a Web Clipperben: \u003Cspan class='newFeatureOptionsPseudoLink'\u003EBe\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok\u003C/span\u003E."
   },
   "newFeatureTitle": {
      "description": "The title for any new feature we're showcasing in the current release.",
      "message": "Intelligens iratt\u00E1roz\u00E1s"
   },
   "nextWeek": {
      "description": "button to set reminder for one week from now",
      "message": "In a Week"
   },
   "noThanks": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to not rate or send feedback",
      "message": "Nem, k\u00F6sz\u00F6nj\u00FCk."
   },
   "normal": {
      "message": "Norm\u00E1l"
   },
   "notNow": {
      "description": "button to dismiss near quota warning",
      "message": "Most nem"
   },
   "noteSizeExceededFree": {
      "description": "Error message shown to free users who try to clip something over the maximum note size",
      "message": "You need Evernote Premium to save clips over 25MB in size."
   },
   "noteSizeExceededPremium": {
      "description": "Error message shown to premium users who try to clip something over the maximum note size",
      "message": "You cannot save clips over 100MB."
   },
   "notebookSelection": {
      "description": "label for notebook selection in options page",
      "message": "Notebook selection"
   },
   "notification_quotaExceededFree": {
      "description": "Indicates that free user has exceeded their quota",
      "message": "You're out of space. Go Premium and get 1GB of monthly upload capacity, 100MB note size and more."
   },
   "notification_quotaExceededPremium": {
      "description": "Indicates that premium user has exceeded their quota",
      "message": "You're out of space. Get an additional 1GB of monthly capacity."
   },
   "notifyMe": {
      "description": "label for dialog that adds/updates a date to a reminder",
      "message": "Notify me\u2026"
   },
   "ok": {
      "description": "message to dismiss error",
      "message": "Ok"
   },
   "oneMorePageFound": {
      "description": "popup in article mode to indicate that the article has one additional page",
      "message": "+1 more page"
   },
   "openConvoInGmail": {
      "description": "button in gmail clips that has a link back to the original Gmail thread",
      "message": "Open conversation in Gmail"
   },
   "openInEvernote": {
      "description": "view/edit link in the post-clip notification",
      "message": "Open in Evernote"
   },
   "options_buildId": {
      "description": "The revison number of this build of the clipper, as pulled fro mSVN at the time the clipper was built.",
      "message": "Build ID:"
   },
   "options_client": {
      "description": "Label for the dropdown menu in Options where user can choose what client s/he wants to open and edit notes in",
      "message": "Jegyzetek megnyit\u00E1sa"
   },
   "options_clientSelectionDescription": {
      "description": "Description of the dropdown menu to select what client the user wants to open notes in. Only displayed when user selects the desktop client",
      "message": "Els\u0151 haszn\u00E1latkor egy 'K\u00FCls\u0151 Protokoll K\u00E9r\u00E9s' dial\u00F3gust fog l\u00E1tni. A k\u00F6nnyebb haszn\u00E1lhat\u00F3s\u00E1g \u00E9rdek\u00E9ben jel\u00F6lje be az 'Eml\u00E9kezzen a d\u00F6nt\u00E9semre' jel\u00F6l\u0151n\u00E9gyzetet majd kattintson az 'Alkalmaz\u00E1s ind\u00EDt\u00E1s\u00E1'-ra."
   },
   "options_client_desktop": {
      "description": "Desktop client choice in the dropdown menu to select what client to open/edit a note in",
      "message": "Asztali kliens"
   },
   "options_client_web": {
      "description": "Web client choice in the dropdown menu to select what client to open/edit a note in",
      "message": "Web kliens"
   },
   "options_clipAction": {
      "description": "Label for specifying default clipping action",
      "message": "Default clip action"
   },
   "options_clipAction_article": {
      "description": "Label for article as the default clipping action",
      "message": "Cikk kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "options_clipAction_fullPage": {
      "description": "Label for full-page as the default clipping action",
      "message": "Teljes oldal kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "options_clipAction_url": {
      "description": "Label for url as the default clipping action",
      "message": "URL kiv\u00E1g\u00E1sa"
   },
   "options_clipNotificationEnabled": {
      "description": "Label for option to enable notification about successful clips",
      "message": "\u00C9rtes\u00EDt\u00E9sek enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "options_clipNotificationEnabledDescription": {
      "description": "Description of the notifications option",
      "message": "Ha enged\u00E9lyezve van, akkor \u00E9rtes\u00EDt\u00E9st kap arr\u00F3l, ha a kiv\u00E1g\u00E1s fel lett t\u00F6ltve. Az \u00E9rtes\u00EDt\u00E9sek megk\u00F6nny\u00EDtik a kiv\u00E1g\u00E1sok megtekint\u00E9s\u00E9t, szerkeszt\u00E9s\u00E9t \u00E9s megoszt\u00E1s\u00E1t."
   },
   "options_clipStyle": {
      "description": "Label for the option to keep the style of the page while clipping.",
      "message": "St\u00EDlus megtart\u00E1sa"
   },
   "options_clipStyleDescription": {
      "description": "Description for the option to preserve styles with clips.",
      "message": "Ha enged\u00E9lyezve van, akkor a kiv\u00E1gott r\u00E9sz st\u00EDlusinform\u00E1ci\u00F3it a program a lehets\u00E9ges m\u00E9rt\u00E9kig meg\u0151rzi. Ha tiltva, akkor a kiv\u00E1g\u00E1s egyszer\u0171, form\u00E1zatlan sz\u00F6veg lesz."
   },
   "options_developer_title": {
      "description": "Title for developer options",
      "message": "Fejleszt\u0151i opci\u00F3k"
   },
   "options_eventLogDescription": {
      "description": "Describes the purpose of the event logs link in the options page.",
      "message": "Ha kapcsolatba l\u00E9p az Evernote T\u00E1mogat\u00E1ssal, megk\u00E9rhetik arra, hogy tanulm\u00E1nyozza ezeket a napl\u00F3kat a probl\u00E9ma diagnosztiz\u00E1l\u00E1sa \u00E9rdek\u00E9ben."
   },
   "options_eventLogLink": {
      "description": "the text for the link to the event logs page from the options page",
      "message": "View Logs"
   },
   "options_insecureProto": {
      "description": "Label for specifying insecure protocol option.",
      "message": "Nem biztons\u00E1gos protokoll"
   },
   "options_overrideServiceURL": {
      "description": "Custom URL to use that will override both stage and production URLs.",
      "message": "Override Service URL"
   },
   "options_saving": {
      "description": "Notifies the user that their changes to the options page are being saved",
      "message": "Ment\u00E9s..."
   },
   "options_secureProto": {
      "description": "Label specifying secure protocol option.",
      "message": "Biztons\u00E1gos protokoll"
   },
   "options_simulateCheckVersionFailure": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "Simulate checkVersion Failure"
   },
   "options_simulateSimplifiedChinese": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "Egyszer\u0171s\u00EDtett k\u00EDnai nyelv szimul\u00E1l\u00E1sa"
   },
   "options_simulateSimplifiedChineseDescription": {
      "description": "Description for what it means to select this option",
      "message": "Ha enged\u00E9lyezve van, akkor a program \u00FAgy viselkedik, mintha egyszer\u0171s\u00EDtett k\u00EDnai nyelvre lenne \u00E1ll\u00EDtva."
   },
   "options_smartFilingBizDesc": {
      "description": "Description of option to allow smart filing into business notebooks",
      "message": "Intelligens iratt\u00E1roz\u00E1s enged\u00E9lyez\u00E9se Business jegyzett\u00F6mb\u00F6kh\u00F6z"
   },
   "options_smartFilingEnabled": {
      "description": "Label for option to enable automatic tagging and notebook selection for new notes.",
      "message": "Intelligens iratt\u00E1roz\u00E1s enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "options_smartFilingEnabledDescription": {
      "description": "Description of the smart filing option",
      "message": "Az intelligens iratt\u00E1roz\u00E1s automatikusan kiv\u00E1laszt egy, a kiv\u00E1gand\u00F3 tartalomhoz ill\u0151 jegyzett\u00F6mb\u00F6t \u00E9s n\u00E9h\u00E1ny c\u00EDmk\u00E9t."
   },
   "options_smartFilingEnabled_all": {
      "description": "",
      "message": "C\u00EDmk\u00E9k \u00E9s jegyzett\u00F6mb\u00F6k"
   },
   "options_smartFilingEnabled_none": {
      "description": "",
      "message": "Intelligens iratt\u00E1roz\u00E1s tilt\u00E1sa"
   },
   "options_smartFilingEnabled_notebooks": {
      "description": "",
      "message": "Csak jegyzett\u00F6mb\u00F6k"
   },
   "options_smartFilingEnabled_tags": {
      "description": "",
      "message": "Csak c\u00EDmk\u00E9k"
   },
   "options_storedCredentials": {
      "description": "Label for a set of options controls enabling users to store their credentials",
      "message": "Felhaszn\u00E1l\u00F3i adatok"
   },
   "options_storedCredentialsDescription": {
      "description": "Educational message for users who wish to store their Evernote password. First sentence is the most critical one as it will be used in options_storedCredentialsShortDescription",
      "message": "\u003Cb\u003EFIGYELEM:\u003C/b\u003E A jelszavak t\u00E1rol\u00E1sa lehet\u0151v\u00E9 teszi m\u00E1s felhaszn\u00E1l\u00F3 r\u00E9sz\u00E9re, hogy hozz\u00E1f\u00E9rjen Evernote fi\u00F3kj\u00E1hoz a b\u00F6ng\u00E9sz\u0151 haszn\u00E1latakor. T\u00E1vol\u00EDtsa el, vagy jelentkezzen ki a \"Kiv\u00E1g\u00E1s az Evernote-ba\" b\u0151v\u00EDtm\u00E9nyb\u0151l a felhaszn\u00E1l\u00F3n\u00E9v \u00E9s a jelsz\u00F3 v\u00E9gleges t\u00F6rl\u00E9s\u00E9hez."
   },
   "options_title": {
      "description": "Title of the options page",
      "message": "Be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok"
   },
   "options_useContextMenu": {
      "description": "Label for option to enable clipping via contextual menu",
      "message": "K\u00F6rnyezetf\u00FCgg\u0151 men\u00FCk enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "options_useContextMenuDescription": {
      "description": "Description of the contextual menu option",
      "message": "Ha enged\u00E9lyezve van, akkor a tartalomnak megfelel\u0151 men\u00FC jelenik meg jobb eg\u00E9rgomb kattint\u00E1sra."
   },
   "options_useSearchHelper": {
      "description": "Label for search-helper feature toggle",
      "message": "Hasonl\u00F3 tal\u00E1latok"
   },
   "options_useSearchHelperDescription": {
      "description": "Description of the search-helper feature as shown on the options page",
      "message": "When enabled, searching the web on supported search engines will also be performed on your Evernote account."
   },
   "options_useStage": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "Use Stage"
   },
   "options_useStageDescription": {
      "description": "Description for what it means to select this option",
      "message": "Instructs the clipper to use the 'stage' service in place of the production service, which is normal only for testing."
   },
   "page": {
      "description": "page number label in clearly",
      "message": "Oldal"
   },
   "panInstruction": {
      "description": "Label for tip to hold control key to pan in skitch mode",
      "message": "Tip: Hold Ctrl while clicking to pan"
   },
   "participants": {
      "description": "label in gmail preview for the senders and recipients of a thread",
      "message": "Participants"
   },
   "pdf": {
      "description": "label for shortcut to go to pdf mode",
      "message": "PDF clip"
   },
   "pdfClip": {
      "description": "Tooltip for pdf clip tool",
      "message": "PDF"
   },
   "pdfTip": {
      "description": "Tooltip that appears on PDFs",
      "message": "Did you know that you can clip PDF's directly to your Evernote account with the Web Clipper?"
   },
   "pixelate": {
      "description": "label for shortcut to use the pixelate tool in options page",
      "message": "Pixeles\u00EDt\u00E9s"
   },
   "pixelatorTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Pixelator tool"
   },
   "popup_couldntStart": {
      "description": "Message that shows up when the clipper popup can't open.",
      "message": "A Web Clipper szolg\u00E1ltat\u00E1s nem m\u0171k\u00F6dik ezzel az oldallal. T\u00F6ltse be \u00FAjra az oldalt \u00E9s pr\u00F3b\u00E1lja meg ism\u00E9telten a kiv\u00E1g\u00E1st. Ha ez sem seg\u00EDt, akkor l\u00E9pjen kapcsolatba az \u00FCgyf\u00E9lszolg\u00E1lattal."
   },
   "popup_loadingNotebooks": {
      "description": "Message shown while smart filing is running. Should *not* include trailing punctuation.",
      "message": "Jegyzett\u00F6mb\u00F6k bet\u00F6lt\u00E9se"
   },
   "popup_loginCheckTimeout": {
      "description": "Message that displays if checking if the user is logged in takes too long.",
      "message": "A felhaszn\u00E1l\u00F3i adatok ellen\u0151rz\u00E9se t\u00FAl sok id\u0151t vett ig\u00E9nybe. Gy\u0151z\u0151dj\u00F6n meg r\u00F3la, hogy kapcsol\u00F3dik az internethez \u00E9s pr\u00F3b\u00E1lja meg \u00FAjra."
   },
   "popup_moreNotesLink": {
      "description": "Message showing how many more notes can be seen on the server.",
      "message": "M\u00E9g $count$ jegyzet megtekint\u00E9se\u2026",
      "placeholders": {
         "count": {
            "content": "$1",
            "example": "10"
         }
      }
   },
   "popup_oneMoreNoteLink": {
      "description": "Message showing there is one more note on the server.",
      "message": "M\u00E9g egy jegyzet megtekint\u00E9se..."
   },
   "popup_unsupportedScheme": {
      "description": "The error to display when the popup can't operate on a specific type of url.",
      "message": "Err\u0151l a helyr\u0151l a kiv\u00E1g\u00E1s nem lehets\u00E9ges."
   },
   "popup_waiting": {
      "description": "Displays while the popup window waits for a page to finish loading.",
      "message": "V\u00E1rakoz\u00E1s az oldalra..."
   },
   "premiumNoteSizeLimit": {
      "description": "part of the error message when premium users try to create a note that is bigger than 100mb",
      "message": "Clip is over 100MB"
   },
   "previewArticle": {
      "description": "label for shortcut to go to article preview mode",
      "message": "Preview article"
   },
   "previewFullPage": {
      "description": "label for shortcut to go to full page preview mode",
      "message": "Preview full page"
   },
   "previewUrl": {
      "description": "label for shortcut to go to url preview mode",
      "message": "Preview bookmark"
   },
   "quickNote": {
      "description": "Title for creating quick note",
      "message": "Kiv\u00E1g\u00E1s"
   },
   "quickNoteAction_clipArticle": {
      "description": "Label for clipping article action",
      "message": "Cikk ment\u00E9se"
   },
   "quickNoteAction_clipFullPage": {
      "description": "Label for clipping full page action",
      "message": "Teljes oldal ment\u00E9se"
   },
   "quickNoteAction_clipSelection": {
      "description": "Label for clipping selection action",
      "message": "Kijel\u00F6l\u00E9s ment\u00E9se"
   },
   "quickNoteAction_clipUrl": {
      "description": "Label for clipping URL action",
      "message": "URL ment\u00E9se"
   },
   "quickNote_addComment": {
      "description": "Placeholder text for comment input",
      "message": "Megjegyz\u00E9s hozz\u00E1f\u0171z\u00E9se"
   },
   "quickNote_addTags": {
      "description": "Placeholder text for tag input",
      "message": "C\u00EDmke hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "quickNote_comment": {
      "description": "Label for additional text to be added to the note",
      "message": "Megjegyz\u00E9s hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "quickNote_notebook": {
      "description": "Label for selection of note's notebook",
      "message": "Jegyzett\u00F6mb"
   },
   "quickNote_submit": {
      "description": "Label for saving quick note",
      "message": "Ment\u00E9s"
   },
   "quickNote_tagsDisabled": {
      "description": "Message indicating that you can't use tags for shared notebooks.",
      "message": "Tags not supported"
   },
   "quickNote_title": {
      "description": "Label for note title",
      "message": "C\u00EDm"
   },
   "quickNote_untitledNote": {
      "description": "Placeholder title for untitled note",
      "message": "N\u00E9vtelen jegyzet"
   },
   "rateNow": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to rate the web clipper in the chrome webstore",
      "message": "Rate Now"
   },
   "rateQuestion": {
      "description": "question at the bottom of the feedback form that asks user to give a numerical rating for the clipper",
      "message": "How would you rate this version of the Web Clipper?"
   },
   "ratingPromptBody": {
      "description": "body of the ratings prompt",
      "message": "The new Web Clipper is designed to help you capture, save, markup and selectively share anything from the Web. Tell us how you like it."
   },
   "ratingPromptHeader": {
      "description": "header of the ratings prompt",
      "message": "How do you like the Web Clipper?"
   },
   "readingSpeed": {
      "description": "label for clearly tts option in options page",
      "message": "Felolvas\u00E1s sebess\u00E9ge"
   },
   "rectangle": {
      "description": "label for shortcut to use the rectangle tool in options page",
      "message": "N\u00E9gysz\u00F6g"
   },
   "redo": {
      "description": "label for shortcut to redo skitch action in options page",
      "message": "\u00DAjra"
   },
   "referralTipBody": {
      "description": "body of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "When your friends get started with Evernote, we'll give you points to use toward Evernote Premium, increased monthly uploads, and more."
   },
   "referralTipCTA": {
      "description": "text for button at the bottom of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "Invite Friends"
   },
   "referralTipHeader": {
      "description": "header of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "Invite Friends. Get Premium."
   },
   "regAd": {
      "description": "ad for evernote on the registration screen",
      "message": "Mentse el \u00F6tleteit, mindent, ami tetszik, amit hall, amit l\u00E1t."
   },
   "regForm_cancel": {
      "description": "Allows user to back out of registration when s/he's creating an account during account switching",
      "message": "M\u00E9gsem"
   },
   "regForm_deactivated_username": {
      "description": "User wanted to register with a deactivated username",
      "message": "A felhaszn\u00E1l\u00F3n\u00E9v nem akt\u00EDv.   Szeretn\u00E9 \u00FAjra \u003Ca href='$url$'\u003Eaktiv\u00E1lni\u003C/a\u003E a fi\u00F3kot?",
      "placeholders": {
         "url": {
            "content": "$1",
            "example": "https://www.evernote.com/AccountReactivation.action"
         }
      }
   },
   "regForm_email_required": {
      "description": "User didn't enter an email address",
      "message": "Az email c\u00EDmet k\u00F6telez\u0151 megadni."
   },
   "regForm_invalid_captcha": {
      "description": "User didn't fill out the captcha.",
      "message": "Type the numbers you see in the picture."
   },
   "regForm_invalid_email": {
      "description": "User didn't enter a properly-formatted email address",
      "message": "Az email c\u00EDm \u00E9rv\u00E9nytelennek t\u0171nik."
   },
   "regForm_invalid_password": {
      "description": "User entered an invalid password",
      "message": "V\u00E1lasszon egy 6 \u00E9s 64 karakterhossz k\u00F6z\u00F6tti jelsz\u00F3t, ami \u00E9kezet n\u00E9lk\u00FCli bet\u0171ket, sz\u00E1mokat \u00E9s egyes \u00EDr\u00E1sjeleket tartalmaz."
   },
   "regForm_invalid_username": {
      "description": "User entered an invalid username",
      "message": "A felhaszn\u00E1l\u00F3i n\u00E9vnek bet\u0171vel vagy sz\u00E1mmal kell kezd\u0151dnie \u00E9s v\u00E9gz\u0151dnie, de tartalmazhat v\u00E1laszt\u00F3jeleket \u00E9s al\u00E1h\u00FAz\u00E1sokat."
   },
   "regForm_password_required": {
      "description": "User didn't enter a password",
      "message": "A jelsz\u00F3t k\u00F6telez\u0151 megadni."
   },
   "regForm_taken_email": {
      "description": "User entered a valid but unavailable email",
      "message": "Ez az email c\u00EDm m\u00E1r haszn\u00E1latban van."
   },
   "regForm_taken_username": {
      "description": "User entered a valid but unavailable username",
      "message": "Az \u00D6n \u00E1ltal v\u00E1lasztott felhaszn\u00E1l\u00F3i n\u00E9v m\u00E1r foglalt."
   },
   "register": {
      "description": "Text on the submit button of the registration form",
      "message": "Regisztr\u00E1ci\u00F3"
   },
   "registrationForm_username": {
      "description": "Text on the username field of the registration form",
      "message": "Felhaszn\u00E1l\u00F3i n\u00E9v"
   },
   "registration_terms": {
      "description": "Terms of Service and Privacy Policy agreement",
      "message": "By clicking Register, you agree to the \u003Ca href='$tos_url$' target='_blank' tabindex='6'\u003ETerms of Service\u003C/a\u003E and \u003Ca href='$pp_url$' target='_blank' tabindex='7'\u003EPrivacy Policy\u003C/a\u003E.",
      "placeholders": {
         "pp_url": {
            "content": "$2",
            "example": "http://www.evernote.com/privacy"
         },
         "tos_url": {
            "content": "$1",
            "example": "http://www.evernote.com/tos"
         }
      }
   },
   "relatedNotes": {
      "description": "Label for the related notes button, and the title for the descriptive overlay.",
      "message": "Hasonl\u00F3 jegyzetek"
   },
   "relatedNotesDescription": {
      "description": "message describing what Related Notes do.",
      "message": "Az Evernote megkeresi az els\u0151 h\u00E1rom jegyzetet, melyek tartalom szempontj\u00E1b\u00F3l kapcsol\u00F3dhatnak az oldalhoz."
   },
   "reminderAdded": {
      "description": "message that reminder has been added to the note",
      "message": "Reminder Added"
   },
   "reset": {
      "description": "label for resetting zoom and pan in skitch mode",
      "message": "Alaphelyzetbe \u00E1ll\u00EDt\u00E1s"
   },
   "resetShortcuts": {
      "description": "button to reset shortcuts in options page",
      "message": "Reset shortcuts"
   },
   "roundedRectangle": {
      "description": "label for shortcut to use the rounded rectangle tool in options page",
      "message": "Lekerek\u00EDtett sark\u00FA n\u00E9gysz\u00F6g"
   },
   "safariContextClipImage": {
      "description": "Label for right-click menu to clip an image in Safari.",
      "message": "K\u00E9p ment\u00E9se az Evernote-ba"
   },
   "safariContextClipPDF": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a PDF in Safari.",
      "message": "PDF ment\u00E9se az Evernote-ba"
   },
   "safariContextClipPage": {
      "description": "Label for right-click menu to clip the whole page in Safari.",
      "message": "Teljes oldal ment\u00E9se az Evernote-ba"
   },
   "safariContextClipScreenshot": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a screenshot in Safari",
      "message": "Save screenshot to Evernote"
   },
   "safariContextClipSelection": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a selection in Safari.",
      "message": "Save selection to Evernote"
   },
   "safariContextClipUrl": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a URL in Safari.",
      "message": "Save bookmark to Evernote"
   },
   "saveToEvernote": {
      "description": "Label for button to save clip to Evernote",
      "message": "Ment\u00E9s"
   },
   "savingClip": {
      "description": "saving state in share dialog",
      "message": "Saving clip..."
   },
   "screenshotClip": {
      "description": "label for option in global toolbar",
      "message": "K\u00E9perny\u0151k\u00E9p"
   },
   "screenshotToast": {
      "description": "A toast to notify the user that skitch has completed taking a screenshot",
      "message": "Screenshot captured"
   },
   "searchHelperFoundNotes": {
      "description": "Message indicating that related notes were found",
      "message": "\u003Cb\u003EEls\u0151dleges tal\u00E1latok\u003C/b\u003E Evernote fi\u00F3kj\u00E1ban"
   },
   "searchHelperLoginMessage": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating that the user must login prior to seeing results.",
      "message": "\u003Cdiv class='grayText' id='login'\u003E\u003Ca target='_blank' href='$loginUrl$'\u003EJelentkezzen be\u003C/a\u003E a Web Clipper szolg\u00E1ltat\u00E1sba a hasonl\u00F3 tal\u00E1latok megtekint\u00E9s\u00E9hez\u003C/div\u003E",
      "placeholders": {
         "loginUrl": {
            "content": "$1",
            "example": "http://www.evernote.com/Login.action"
         }
      }
   },
   "searchHelperNoTransportError": {
      "description": "Error message shown to user when there is a problem reaching the servers when doing simultaneous search.",
      "message": "A t\u00F6bbsz\u00E1lon v\u00E9gzett keres\u00E9s jelenleg nem v\u00E9gezhet\u0151 el, mert az Evernote szervereket nem lehet el\u00E9rni."
   },
   "searchHelperNotesNotFoundBiz": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating there were no related notes found in personal or business accounts",
      "message": "Nincsenek hasonl\u00F3 jegyzetek szem\u00E9lyes vagy Business fi\u00F3kj\u00E1ban"
   },
   "searchHelperNotesNotFoundPers": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating there were no related notes found in personal account",
      "message": "Nincsenek hasonl\u00F3 jegyzetek"
   },
   "searchHelperTopBizLibraryMatches": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in the user's business account",
      "message": "$num$ hasonl\u00F3 Business jegyzete van",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "2"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopBizLibraryMatchesOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in the user's business account, if there was only one result",
      "message": "1 Related Result in your Business notes"
   },
   "searchHelperTopMatchesBiz": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a business user's personal account",
      "message": "$num$ hasonl\u00F3 szem\u00E9lyes jegyzete van",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "3"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopMatchesBizOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a business user's personal account, if there was only one result",
      "message": "1 Related Result in your Personal notes"
   },
   "searchHelperTopMatchesPers": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a non-business user's personal account",
      "message": "$num$ hasonl\u00F3 jegyzete van",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "3"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopMatchesPersOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a non-business user's personal account, if there was only one result",
      "message": "1 Related Result in your notes"
   },
   "searchHelper_hidePerm": {
      "description": "Text for the option in the simsearch drop down menu to let user to disable simsearch in the options",
      "message": "Soha ne jelenjen meg"
   },
   "searchHelper_hideTemp": {
      "description": "Text for the option in the simsearch drop down menu to let user temporarily close the simsearch box, but not disable in the options",
      "message": "M\u00E9gsem"
   },
   "seeMore": {
      "description": "link on expertise search results to open person's People Detail view in the desktop client",
      "message": "See More \u00BB"
   },
   "selectAllMarkup": {
      "description": "label for shortcut to select all markup objects in options page",
      "message": "Select all Markup objects"
   },
   "selectAllMessages": {
      "description": "label in gmail preview for the checkbox to select all messages in a thread",
      "message": "Select all messages"
   },
   "selectNotebook": {
      "description": "label in options page to describe the keyboard shortcut that opens the filing dialog with a focus on the notebook field",
      "message": "Jegyzett\u00F6mb kiv\u00E1laszt\u00E1sa"
   },
   "selectionClip": {
      "description": "Tooltip for selection clip tool",
      "message": "Selection"
   },
   "selectionMode": {
      "description": "label for shortcut to go to text selection mode",
      "message": "Selection mode"
   },
   "send": {
      "description": "label for submit button on the feedback form",
      "message": "K\u00FCld\u00E9s"
   },
   "sendFeedback": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to send feedback to our customer support team",
      "message": "Send Feedback"
   },
   "sendTo": {
      "description": "label for recipients textbox of the email sharing dialog",
      "message": "Kinek:"
   },
   "setShortcutInstruction": {
      "description": "tooltip for setting a keyboard shortcut in the options page",
      "message": "To change - strike key combination on your keyboard now"
   },
   "shapeTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Shape tool"
   },
   "share": {
      "description": "button to send note in email sharing dialog",
      "message": "Megoszt\u00E1s"
   },
   "sharedNotebook": {
      "description": "tooltip for shared notebooks in notebook selector",
      "message": "Megosztott jegyzetf\u00FCzet"
   },
   "shortcutConflict": {
      "description": "error message when user tries to use a key combo for a shortcut that has already been used",
      "message": "Two shortcuts are in conflict"
   },
   "shortcutLengthError": {
      "description": "error message when user tries to set a shortcut that's more than three keys long",
      "message": "Shortcuts must be 3 or fewer keys in combination"
   },
   "shortcutNoEsc": {
      "description": "error message when user tries to use ESC for any shortcut other than the one to close the clipper",
      "message": "Cannot use ESC in this shortcut"
   },
   "shortcutReleaseNotesBody": {
      "description": "body for the release notes that notifies the user that shortcuts are configurable",
      "message": "Visit the \u003Ca href='$href$' target='_blank'\u003Eoptions\u003C/a\u003E page to learn and set your favorite shortcuts. Set the most important shortcut right now!",
      "placeholders": {
         "href": {
            "content": "$1",
            "example": "chrome-extension://pioclpoplcdbaefihamjohnefbikjilc/options.html"
         }
      }
   },
   "shortcutReleaseNotesHeader": {
      "description": "header for the release notes that notifies the user that shortcuts are configurable",
      "message": "We've made keyboard shortcuts configurable."
   },
   "shortcutReleaseNotesTooltip": {
      "description": "tooltip for shortcut release notes",
      "message": "Place the cursor in the field and strike the shortcut you want to have"
   },
   "shortcuts_email": {
      "description": "label for shortcut to go to email mode",
      "message": "Email kiv\u00E1g\u00E1s"
   },
   "showRelatedNotes": {
      "description": "text for the link in the 'related notes' overlay that will show this section.",
      "message": "Show Related Notes"
   },
   "signInPrompt": {
      "description": "hover text on signed out state of the toolbar icon",
      "message": "Sign in to Web Clipper"
   },
   "signOutAccount": {
      "description": "menu item for logging out of the currently selected account.",
      "message": "Kijelentkez\u00E9s: $name$",
      "placeholders": {
         "name": {
            "content": "$1",
            "example": "Username"
         }
      }
   },
   "signout": {
      "description": "Text on a link prompting for signing out currently logged in user",
      "message": "Kijelentkez\u00E9s"
   },
   "sixDigitCode": {
      "description": "placeholder text in the textbox for the two step verification/backup code",
      "message": "Hat karakteres k\u00F3d"
   },
   "skitchTip": {
      "description": "text for skitch cross-promo",
      "message": "Communicate your ideas in an instant with simple annotations. Getting everything done just right has never been easier."
   },
   "slow": {
      "message": "Slow"
   },
   "slower": {
      "message": "Slower"
   },
   "slowest": {
      "message": "Leglassabb"
   },
   "smsMessage": {
      "description": "Message shown on the SMS Two Step page",
      "message": "We sent a text message with a verification code to $phone$.",
      "placeholders": {
         "phone": {
            "content": "$1",
            "example": "(***) ***-**36"
         }
      }
   },
   "sourceLink": {
      "description": "header of the share dialog if user is sharing the source link",
      "message": "Forr\u00E1s link"
   },
   "stack": {
      "description": "tooltip for stack icon in filing dialog",
      "message": "Jegyzetf\u00FCzet gy\u0171jt\u0151"
   },
   "stamp": {
      "description": "label for shortcut to use the stamp tool in options page",
      "message": "B\u00E9lyegz\u0151"
   },
   "stampTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Stamp tool"
   },
   "startWebClipper": {
      "description": "label for shortcut to start web clipper",
      "message": "Start Web Clipper"
   },
   "startWebClipperClearly": {
      "description": "label for shortcut to start clipper in clearly mode",
      "message": "Start Web Clipper in Simplified"
   },
   "subjectRequired": {
      "description": "placeholder text for the subject field in the feedback form",
      "message": "Subject (required)"
   },
   "switchToEvernoteLink": {
      "description": "button to switch to sharing the Evernote link instead of source link",
      "message": "Switch to Evernote link"
   },
   "switchToSourceLink": {
      "description": "button to switch to sharing the source link instead of Evernote link",
      "message": "Switch to source link"
   },
   "systemInfo": {
      "description": "header for the system info section of the feedback form. contains info about operating system, clipper version, language",
      "message": "System info"
   },
   "tagNamesNotInRange": {
      "description": "Indicates that user entered an abnormal number of tags",
      "message": "Max 20 tags"
   },
   "tagSelection": {
      "description": "label for tag selection in options page",
      "message": "Tag selection"
   },
   "takeScreenshot": {
      "description": "label for shortcut to go to skitch mode",
      "message": "Take screenshot"
   },
   "text": {
      "description": "label for shortcut to use the text tool in options page",
      "message": "Sz\u00F6veg"
   },
   "tips": {
      "description": "label for cross promotion part clip result",
      "message": "Tippek"
   },
   "tomorrow": {
      "description": "button to set reminder for tomorrow",
      "message": "Tomorrow"
   },
   "tryItOut": {
      "description": "text for button on pdf tooltip",
      "message": "Try it out"
   },
   "tts": {
      "description": "clearly's tts",
      "message": "Felolvas\u00E1s"
   },
   "tutorial": {
      "description": "label for tutorial in user menu",
      "message": "Web Clipper tutorial"
   },
   "twoStepHelp": {
      "description": "link to TwoStepHelp.action",
      "message": "Seg\u00EDts\u00E9gre van sz\u00FCks\u00E9gem a leellen\u0151rz\u00E9si k\u00F3d beszerz\u00E9s\u00E9n\u00E9l"
   },
   "typeTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Type tool"
   },
   "undo": {
      "description": "label for shortcut to undo skitch action in options page",
      "message": "Visszavon\u00E1s"
   },
   "update": {
      "description": "label for update button in sidebar",
      "message": "Friss\u00EDt\u00E9s"
   },
   "updatingClip": {
      "description": "updating state in share dialog",
      "message": "Updating clip..."
   },
   "upgradeToPremium": {
      "description": "Message in the user menu telling free users to upgrade to premium",
      "message": "Friss\u00EDtsen Premium-ra"
   },
   "urlClip": {
      "description": "Tooltip for url clip tool",
      "message": "Bookmark"
   },
   "urlCopied": {
      "description": "shared url copied to clipboard confirmation",
      "message": "URL copied to clipboard"
   },
   "useSmartFiling": {
      "description": "label for using smart filing in notebook/tag selection on options page",
      "message": "Use smart filing"
   },
   "version": {
      "description": "string for version info in the user menu",
      "message": "Version $version_id$: $build_id$",
      "placeholders": {
         "build_id": {
            "content": "$2",
            "example": "b007787"
         },
         "version_id": {
            "content": "$1",
            "example": "6.0.15"
         }
      }
   },
   "voice": {
      "description": "label for clearly's tts voice in options page",
      "message": "Voice"
   },
   "webClipperUpdated": {
      "description": "hover text on the Updated state of the toolbar icon",
      "message": "See what's new in the Web Clipper"
   },
   "youHaveRelatedNotes": {
      "description": "Text indicating that the user has other related notes.",
      "message": "Vannak ehhez hasonl\u00F3 jegyzetei."
   },
   "zoomInShortcut": {
      "description": "label for shortcut to zoom in on skitch in options page",
      "message": "Zoom in (step)"
   },
   "zoomOutShortcut": {
      "description": "label for shortcut to zoom out on skitch in options page",
      "message": "Zoom out (step)"
   },
   "zoomToFit": {
      "description": "label for shortcut to make skitch image stretch the image to fit in the window in options page",
      "message": "Hogy elf\u00E9rjen"
   },
   "zoomToOriginal": {
      "description": "label for shortcut to make skitch image go to 100% zoom level in options page",
      "message": "Zoom to 100%"
   },
   "zoomin": {
      "description": "tooltip for skitch zoom in tool",
      "message": "Nagy\u00EDt\u00E1s"
   },
   "zoomout": {
      "description": "tooltip for skitch zoom out tool",
      "message": "Kicsiny\u00EDt\u00E9s"
   }
}
