{
   "April": {
      "message": "Nisan"
   },
   "Aug": {
      "message": "A\u011Fu"
   },
   "August": {
      "message": "A\u011Fustos"
   },
   "BrowserActionTitle": {
      "description": "Title for the browser action that's visible to the user of extension",
      "message": "K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder"
   },
   "Close": {
      "description": "The string that shows up on a button used to close a window.",
      "message": "Kapat"
   },
   "Dec": {
      "message": "Ara"
   },
   "December": {
      "message": "Aral\u0131k"
   },
   "EDAMError_1": {
      "description": "Used to describe an unknown EDAM error",
      "message": "Bilinmeyen hata"
   },
   "EDAMError_1_notebookGuid": {
      "description": "Error message indicating unknown notebook",
      "message": "Bilinmeyen not defteri"
   },
   "EDAMError_3": {
      "description": "Indicates that permission was denied for request by the server",
      "message": "\u0130zin reddedildi"
   },
   "EDAMError_3_User_active": {
      "description": "Indicates that a user tried to login but their account is inactive",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 etkin olmad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in eri\u015Fim reddedildi"
   },
   "EDAMError_3_User_tooManyFailuresTryAgainLater": {
      "description": "Indicates that a user tried to login way too many times with invalid credentials and needs to chill for a bit",
      "message": "\u00C7ok fazla ba\u015Far\u0131s\u0131z oturum a\u00E7ma denemesi. L\u00FCtfen daha sonra tekrar deneyin."
   },
   "Error_HTTP_Transport": {
      "description": "Generic error indicating that the extension could not get a response from a server",
      "message": "Sunucuyla ileti\u015Fim sorunu [$status$]. $errorText$",
      "placeholders": {
         "errorText": {
            "content": "$2",
            "example": "http error response"
         },
         "status": {
            "content": "HTTP $1",
            "example": "404"
         }
      }
   },
   "Error_Network_Unavailable": {
      "description": "error message shown when we can't connect to the internet.",
      "message": "\u0130nternet Ba\u011Flant\u0131s\u0131 Yok"
   },
   "ExtensionDescription": {
      "description": "Description of the extension as it's visible to the outside world",
      "message": "Web'de g\u00F6rd\u00FCklerinizi Evernote hesab\u0131n\u0131za kaydetmek i\u00E7in Evernote uzant\u0131s\u0131n\u0131 kullan\u0131n."
   },
   "ExtensionName": {
      "description": "Name of the extension as it's visible to the outside world",
      "message": "Evernote Web Clipper"
   },
   "Feb": {
      "message": "\u015Eub"
   },
   "February": {
      "message": "\u015Eubat"
   },
   "Friday": {
      "message": "Cuma"
   },
   "Jan": {
      "message": "Oca"
   },
   "January": {
      "message": "Ocak"
   },
   "July": {
      "message": "Temmuz"
   },
   "June": {
      "message": "Haziran"
   },
   "March": {
      "message": "Mart"
   },
   "May": {
      "message": "May\u0131s"
   },
   "Monday": {
      "message": "Pazartesi"
   },
   "Nov": {
      "message": "Kas"
   },
   "November": {
      "message": "Kas\u0131m"
   },
   "Oct": {
      "message": "Eki"
   },
   "October": {
      "message": "Ekim"
   },
   "Saturday": {
      "message": "Cumartesi"
   },
   "Sept": {
      "message": "Eyl\u00FCl"
   },
   "September": {
      "message": "Eyl\u00FCl"
   },
   "Sunday": {
      "message": "Pazar"
   },
   "Thursday": {
      "message": "Per\u015Fembe"
   },
   "Today": {
      "message": "Bug\u00FCn"
   },
   "Tuesday": {
      "message": "Sal\u0131"
   },
   "Wednesday": {
      "message": "\u00C7ar\u015Famba"
   },
   "addDate": {
      "description": "button to add date to reminder",
      "message": "Tarih Ekle"
   },
   "addTags": {
      "description": "label in options page to describe the keyboard shortcut that opens the filing dialog with a focus on the tags field",
      "message": "Etiket ekle"
   },
   "allFieldsRequired": {
      "description": "error message for feedback form if user doesn't fill out all the fields",
      "message": "T\u00FCm alanlar zorunludur."
   },
   "alwaysStartIn": {
      "description": "label for default clip action",
      "message": "Her zaman \u015F\u00F6yle ba\u015Flat"
   },
   "alwaysTagWith": {
      "description": "label for always tag with option in options page",
      "message": "Her zaman \u015Fununla etiketle"
   },
   "apply": {
      "description": "label for button to apply crop in skitch mode",
      "message": "Uygula"
   },
   "arrow": {
      "description": "label for shortcut to use the skitch arrow tool in options page",
      "message": "Arrow"
   },
   "arrowTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Ok arac\u0131"
   },
   "articleClip": {
      "description": "Tooltip for article clip tool",
      "message": "Makale"
   },
   "articleClipFailure": {
      "description": "Messages shown to user when the article of the page isn't clippable.",
      "message": "Maalesef, Evernote bu sayfay\u0131 makale olarak k\u0131rpam\u0131yor. L\u00FCtfen k\u0131rpmak istedi\u011Finiz b\u00F6l\u00FCm\u00FC se\u00E7in."
   },
   "authExpired": {
      "description": "Error message if user tries to clip with an expired or revoked auth token.",
      "message": "Bu uygulaman\u0131n eri\u015Fimi Evernote web hizmeti taraf\u0131ndan iptal edildi. L\u00FCtfen parolan\u0131z\u0131 yeniden girin."
   },
   "authPersistenceError": {
      "description": "Error indicating that the browser fails to persist authentication.",
      "message": "Taray\u0131c\u0131 tercihleriniz Evernote uzant\u0131s\u0131yla \u00E7ak\u0131\u015F\u0131yor. Chrome'un Gizlilik \u0130\u00E7eri\u011Fi ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lan ayarlar\u0131na geri y\u00FCklemeyi deneyin: Yerel verilerin ayarlanmas\u0131na izin verin ve \u00FC\u00E7\u00FCnc\u00FC taraf tan\u0131mlama bilgilerini ENGELLEMEY\u0130N. Di\u011Fer \u00FC\u00E7\u00FCnc\u00FC taraf uzant\u0131lar\u0131 devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rakmay\u0131 d\u00FC\u015F\u00FCnebilirsiniz."
   },
   "businessNotebook": {
      "description": "tooltip for business notebooks in notebook selector",
      "message": "\u0130\u015F not defteri"
   },
   "cannotSaveClip": {
      "description": "error title",
      "message": "K\u0131rpma kaydedilemiyor"
   },
   "captcha_instruction": {
      "description": "Instruction for captcha in the registration form.",
      "message": "Basamaklar\u0131 gir"
   },
   "checkVersionWarning": {
      "description": "Warning message shown to user when the client doesn't pass version check",
      "message": "Evernote Web Clipper'\u0131n bu s\u00FCr\u00FCm\u00FC, art\u0131k Evernote Servisleriyle uyumlu de\u011Fil. L\u00FCtfen en son s\u00FCr\u00FCm\u00FC y\u00FCkleyin."
   },
   "clearFeatureDiscoveryTooltip": {
      "description": "The message that pops up when you hover over the 'x' icon for the 'feature discovery' box.",
      "message": "Bu bildirimi tekrar g\u00F6sterme"
   },
   "clearTagsToolTip": {
      "description": "The message that pops up when you hover over the 'x' icon that displays beside the tag list.",
      "message": "T\u00FCm etiketleri temizle"
   },
   "clearly": {
      "description": "label for shortcut to go to clearly mode",
      "message": "Basitle\u015Ftirilmi\u015F makale"
   },
   "clipShortcuts": {
      "description": "header of the clip shortcuts on options page",
      "message": "K\u0131rp:"
   },
   "clipsFromThisSite": {
      "description": "Label for the site search button.",
      "message": "$site$ sitesinden k\u0131rp\u0131lanlar",
      "placeholders": {
         "site": {
            "content": "$1",
            "example": "71"
         }
      }
   },
   "closeWebClipper": {
      "description": "label for shortcut to close clipper",
      "message": "Web Clipper'\u0131 veya etkin paneli kapat\u0131n"
   },
   "colors": {
      "description": "tooltip for colors selector",
      "message": "Renkler"
   },
   "commentIconTooltip": {
      "description": "Tooltip for the comment icon tooltip",
      "message": "Yorum ekle"
   },
   "contentclipper_clipping": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being scraped for clipping.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EK\u0131rp\u0131l\u0131yor\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "contentclipper_clipping_no_title": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being scraped for clipping when the title of the clip is unavailable.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EK\u0131rp\u0131l\u0131yor\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C\u2026\u201D\u003C/span\u003E"
   },
   "contentclipper_syncing": {
      "description": "Message shown on content pages to notify users that the page is being sent to the server.",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003ESenkronize ediliyor\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "contextMenuClipImage": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with image",
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FCy\u00FC k\u0131rp"
   },
   "contextMenuClipPDF": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with PDF",
      "message": "PDF k\u0131rp"
   },
   "contextMenuClipPage": {
      "description": "Context menu item for clipping current page",
      "message": "Sayfan\u0131n tamam\u0131n\u0131 k\u0131rp"
   },
   "contextMenuClipScreenshot": {
      "description": "Context menu item for creating a skitch clip",
      "message": "Ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FCn\u00FC k\u0131rp"
   },
   "contextMenuClipSelection": {
      "description": "Context menu item for clipping current selection",
      "message": "Se\u00E7imi k\u0131rp"
   },
   "contextMenuClipUrl": {
      "description": "Context menu item for creating a new note with just the URL of the current page",
      "message": "Yer imi k\u0131rp"
   },
   "contextMenuPleaseLogin": {
      "description": "Help message shown to users when they try to clip content via contextual menu items but not being intially logged in",
      "message": "K\u0131rpma yapabilmek i\u00E7in \u00F6ncelikle K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder ara\u00E7 \u00E7ubu\u011Fu d\u00FC\u011Fmesini kullanarak oturum a\u00E7mal\u0131s\u0131n\u0131z"
   },
   "continue": {
      "description": "button to continue",
      "message": "Devam"
   },
   "contractArticle": {
      "description": "label for shortcut to contract article selection",
      "message": "Makale se\u00E7imini k\u00FC\u00E7\u00FClt"
   },
   "contractArticleTooltip": {
      "description": "tooltip for button to contract the article preview box",
      "message": "Makale se\u00E7imini k\u00FC\u00E7\u00FClt"
   },
   "copyToClipboard": {
      "description": "button in sharing dialog to copy the share url to the clipboard",
      "message": "Panoya Kopyala"
   },
   "copyright": {
      "description": "Copyright statement",
      "message": "Copyright 2009-2014 Evernote Corporation. T\u00FCm haklar\u0131 sakl\u0131d\u0131r. \u003Cbr\u003E\u003Ca href='$baseUrl$/privacy' target='_blank'\u003EGizlilik Politikas\u0131\u003C/a\u003E | \u003Ca href='$baseUrl$/tos' target='_blank'\u003EHizmet Ko\u015Fullar\u0131\u003C/a\u003E",
      "placeholders": {
         "baseUrl": {
            "content": "$1",
            "example": "https://www.evernote.com"
         }
      }
   },
   "crop": {
      "description": "tooltip for crop tool",
      "message": "K\u0131rp"
   },
   "cyclePreviews": {
      "description": "label for shortcut to cycle through sidebar preview options",
      "message": "Kenar \u00E7ubu\u011Fu \u00F6nizlemesini ad\u0131m ad\u0131m a\u015Fa\u011F\u0131 inerek gezin"
   },
   "default": {
      "message": "Varsay\u0131lan"
   },
   "deleting": {
      "description": "Message indicating that the extension is deleting previously clipped note from the server",
      "message": "K\u0131rp\u0131lan not siliniyor..."
   },
   "desktopNotification_clipProcessorSignInMessage": {
      "description": "Message shown to users inside desktop notification informing users that they clip could not be uploaded because they are not authenticated...",
      "message": "Ge\u00E7ersiz veya s\u00FCresi dolmu\u015F kimlik do\u011Frulama. L\u00FCtfen ara\u00E7 \u00E7ubu\u011Fu d\u00FC\u011Fmesini kullanarak oturum a\u00E7\u0131n ve tekrar deneyin."
   },
   "desktopNotification_clipProcessorSignInTitle": {
      "description": "Title for desktop notification informing user that there was an error with uploading a clip. This should be as short as possible",
      "message": "\"$clipTitle$\" kaydedilemiyor",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_clipProcessorTooManyRetries": {
      "description": "Message indicating that we've tried too many times to clip this note.",
      "message": "\"$title$\" \u00F6\u011Fesini k\u0131rpma i\u015Flemi bir\u00E7ok defa ba\u015Far\u0131s\u0131z oldu ve yeniden denenemiyor.",
      "placeholders": {
         "title": {
            "content": "$1",
            "example": "Title of the clip."
         }
      }
   },
   "desktopNotification_clipUploaded": {
      "description": "Headline for desktop notification indicating that clip was successfully uploaded",
      "message": "\u003Cspan id=\"status\"\u003EK\u0131rp\u0131ld\u0131\u003C/span\u003E\u003Cspan id=\"title\"\u003E\u201C$clipTitle$\u201D\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_retryFailedClip": {
      "description": "Name of the action associated with retrying the clip that failed to upload. Should be as short as possible",
      "message": "Yeniden dene"
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClip": {
      "description": "Headline for desktop notifications indicating there was a problem with saving the clip",
      "message": "\"$clipTitle$\" kaydedilemiyor",
      "placeholders": {
         "clipTitle": {
            "content": "$1",
            "example": "Sample clip title"
         }
      }
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClipUnknown": {
      "description": "Headline for desktop notification indicating that there was an unknown error while uploading a clip",
      "message": "K\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Fe kaydedilemiyor"
   },
   "desktopNotification_unableToSaveClipUnknownMessage": {
      "description": "Description of the unknown error that may occur after the extension failed to upload a clip",
      "message": "K\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Felerinizden biri kaydedilmeye \u00E7al\u0131\u015F\u0131l\u0131rken bilinmeyen bir hata olu\u015Ftu. Hata Mesaj\u0131: $details$",
      "placeholders": {
         "details": {
            "content": "$1",
            "example": "Error 503"
         }
      }
   },
   "dismiss": {
      "description": "Message shown on buttons to dismiss a widget of some kind",
      "message": "B\u0131rak"
   },
   "done": {
      "description": "button to close options page",
      "message": "Bitti"
   },
   "ellipse": {
      "description": "label for shortcut to use the ellipse tool in options page",
      "message": "Ellipse"
   },
   "email": {
      "description": "Label for email field of registration form",
      "message": "E-posta adresi"
   },
   "emailClip": {
      "description": "label for option in global toolbar",
      "message": "E-posta"
   },
   "emailLimitError": {
      "description": "error message if user exceeds daily email limit",
      "message": "G\u00FCnde en fazla $limit$ e-posta g\u00F6nderebilirsiniz ",
      "placeholders": {
         "limit": {
            "content": "$1",
            "example": "50"
         }
      }
   },
   "emailNote": {
      "description": "label for email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003EE-posta notu:\u003C/span\u003E\u003Cspan class='subheader'\u003E$subject$\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "subject": {
            "content": "$1",
            "example": "Abe continues to be steadying force for Giants"
         }
      }
   },
   "enableKeyboardShortcuts": {
      "description": "checkbox in options page to enable keyboard shortcuts",
      "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 etkinle\u015Ftir"
   },
   "enterCode": {
      "description": "instruction on two step pages to enter the verification or backup code",
      "message": "Kod girin"
   },
   "errorLogs": {
      "description": "label for error logs in options page",
      "message": "Hata g\u00FCnl\u00FCkleri"
   },
   "evernoteLink": {
      "description": "header of the share dialog if user is sharing the evernote link",
      "message": "Evernote ba\u011Flant\u0131s\u0131"
   },
   "expandArticle": {
      "description": "label for shortcut to expand article selection",
      "message": "Makale se\u00E7imini b\u00FCy\u00FCt"
   },
   "expandArticleTooltip": {
      "description": "tooltip for button to expand the article preview box",
      "message": "Makale se\u00E7imini b\u00FCy\u00FCt"
   },
   "expiredTwoStepCode": {
      "description": "error for expired two step verification code",
      "message": "Oturum zaman a\u015F\u0131m\u0131na u\u011Frad\u0131. L\u00FCtfen tekrar deneyin."
   },
   "expiredV1Password": {
      "description": "error message for when user with a V1 password tries to login. only used for non-english",
      "message": "\u015Eifre g\u00FCncellemesi gerekmektedir."
   },
   "fast": {
      "message": "H\u0131zl\u0131"
   },
   "faster": {
      "message": "Daha H\u0131zl\u0131"
   },
   "fastest": {
      "message": "En H\u0131zl\u0131"
   },
   "feedbackRequired": {
      "description": "placeholder text for the feedback field in the feedback form",
      "message": "Evernote i\u00E7in geri bildirim (gerekli)"
   },
   "female": {
      "message": "Kad\u0131n (mevcutsa)"
   },
   "file": {
      "description": "header for the filing info section of the sidebar",
      "message": "Dosya"
   },
   "filing": {
      "description": "Message indicating that the extension is filing changes made to previously clipped note on the server",
      "message": "Not dosyaya al\u0131n\u0131yor..."
   },
   "findANotebook": {
      "description": "placeholder text for notebook search box",
      "message": "Not defteri bul"
   },
   "fleButtonFinish": {
      "description": "Button to go to the last first-time user screen",
      "message": "Turu bitir"
   },
   "fleButtonNext": {
      "description": "Button to go to the next first-time user screen",
      "message": "\u0130leri"
   },
   "fleConclusionHeader": {
      "description": "First-time user conclusion screen, header",
      "message": "Duymayan kalmas\u0131n."
   },
   "fleConclusionSubheader": {
      "description": "First-time user conclusion screen, subheader",
      "message": "Duymayan kalmas\u0131n! Arkada\u015Flar\u0131n\u0131za, ailenize ve meslekta\u015Flar\u0131n\u0131za yeni Web Clipper'dan bahsedin."
   },
   "fleFakeNotebook": {
      "description": "Fake notebook for the first time user",
      "message": "Not Defteri"
   },
   "fleFakeTag1": {
      "description": "First time user, fake tag",
      "message": "Web K\u0131rp\u0131c\u0131"
   },
   "fleFakeTag2": {
      "description": "First time user, fake tag",
      "message": "Tur"
   },
   "fleFakeUser": {
      "description": "Fake name for the first time user",
      "message": "Evan Note"
   },
   "fleMarkUpBody": {
      "description": "First-time user mark up screen, body",
      "message": "Tek t\u0131klamayla ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC elde edin."
   },
   "fleMarkUpCTA": {
      "description": "First-time user mark up screen, CTA",
      "message": "Kenar \u00E7ubu\u011Funda \u003Cstrong\u003EEkran G\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC\u003C/strong\u003E'n\u00FC t\u0131klat\u0131n."
   },
   "fleMarkUpHeader": {
      "description": "First-time user mark up screen, header",
      "message": "Ekran G\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC Yakalama"
   },
   "fleMarkUpToolsBody": {
      "description": "First-time user mark up tools screen, body",
      "message": "\u0130\u015F arkada\u015Flar\u0131n\u0131z\u0131n ve arkada\u015Flar\u0131n\u0131z\u0131n yan\u0131 s\u0131ra kendiniz i\u00E7in de bir \u015Feyi h\u0131zl\u0131 ve a\u00E7\u0131k bir \u015Fekilde iletmek i\u00E7in i\u015Faretleme ara\u00E7lar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. \u00D6nemli metinler \u00FCzerine yo\u011Funla\u015Fmak i\u00E7in ok i\u015Faretini, vurgulay\u0131c\u0131y\u0131 ve i\u015Faret\u00E7iyi kullan\u0131n."
   },
   "fleMarkUpToolsBody2": {
      "description": "second part of the mark up tools screen in the first launch experience",
      "message": "Damga arac\u0131 en sevdi\u011Finiz i\u00E7erikleri onaylamak, reddetmek ve \u00E7a\u011F\u0131rmak i\u00E7in basit bir sistem \u00F6nerir.\u003Cbr/\u003EPikselle\u015Ftirme arac\u0131yla hassas bilgileri bulan\u0131kla\u015Ft\u0131r\u0131n. \u0130stedi\u011Finiz her \u015Feye dikkat \u00E7ekin."
   },
   "fleMarkUpToolsCTA": {
      "description": "First-time user mark up tools demo screen, CTA",
      "message": "Haydi \u015Fimdi ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCn\u00FCz\u00FC i\u015Faretleyelim."
   },
   "fleMarkUpToolsHeader": {
      "description": "First-time user mark up tools screen, header",
      "message": "Web'den K\u0131rp\u0131lm\u0131\u015F \u00D6\u011Feleri \u0130\u015Faretleme"
   },
   "fleShareBody": {
      "description": "First-time user share screen, body",
      "message": "Web'den k\u0131rp\u0131lm\u0131\u015F \u00F6\u011Feleri payla\u015Fmak hi\u00E7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015Ft\u0131."
   },
   "fleShareCTA": {
      "description": "First-time user share screen, CTA",
      "message": "Kenar \u00E7ubu\u011Fundaki \u003Cstrong\u003EPayla\u015F d\u00FC\u011Fmesine\u003C/strong\u003E t\u0131klat\u0131n ve bir deneyin."
   },
   "fleShareDialogBody": {
      "description": "First-time user share dialog, body",
      "message": "Web'den k\u0131rp\u0131lm\u0131\u015F \u00F6\u011Feniz i\u00E7in format se\u00E7ti\u011Finizde (basitle\u015Ftirilmi\u015F makale, i\u015Faretlenmi\u015F makale, vb.) onu \u00FC\u00E7 \u015Fekilde payla\u015Fabilirsiniz: Facebook, Twitter ve LinkedIn dahil olmak \u00FCzere sosyal a\u011Flara payla\u015F\u0131n, web'den k\u0131rp\u0131lm\u0131\u015F \u00F6\u011Fenin ba\u011Flant\u0131s\u0131n\u0131 al\u0131n ya da eposta yoluyla g\u00F6nderin."
   },
   "fleShareDialogHeader": {
      "description": "First-time user share dialog, header",
      "message": "Payla\u015F\u0131m se\u00E7enekleri"
   },
   "fleShareHeader": {
      "description": "First-time user share screen, header",
      "message": "Web'den K\u0131rp\u0131lm\u0131\u015F \u00D6\u011Feleri Kolayl\u0131kla Payla\u015F\u0131n"
   },
   "fleSharedTitle": {
      "description": "Title of the url to be shared on social networks",
      "message": "Web Clipper'daki Yenilikler"
   },
   "fleWelcomeBody1": {
      "description": "First-time user welcome message, body1",
      "message": "Yeni Web Clipper \u00E7evrimi\u00E7i rastlad\u0131\u011F\u0131n\u0131z i\u00E7erikleri kolayl\u0131kla ve se\u00E7erek arkada\u015Flar\u0131n\u0131zla payla\u015Fabilmenin yan\u0131 s\u0131ra onlar\u0131 k\u0131rpman\u0131z\u0131, yer imi olarak saklaman\u0131z\u0131, ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FClerini alman\u0131z\u0131, i\u015Faretlemenizi ve kaydetmenizi sa\u011Flar."
   },
   "fleWelcomeBody2": {
      "description": "First-time user welcome message, body2",
      "message": "\u00C7evrimi\u00E7i olarak ya da Evernote hesab\u0131n\u0131zda daha d\u00FCzg\u00FCn bir okuma deneyimi i\u00E7in sayfadaki dikkat da\u011F\u0131t\u0131c\u0131 gereksiz \u00F6\u011Feleri ortadan kald\u0131ran Basitle\u015Ftirilmi\u015F Makale g\u00F6r\u00FCn\u00FCm\u00FCn\u00FC kullan\u0131n."
   },
   "fleWelcomeCTA": {
      "description": "First-time user welcome message, CTA",
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FClemek i\u00E7in \u003Cstrong\u003EBasitle\u015Ftirilmi\u015F Makale\u003C/strong\u003E se\u00E7ene\u011Fine t\u0131klat\u0131n ve ard\u0131ndan dilerseniz Evernote hesab\u0131n\u0131za saklay\u0131n."
   },
   "fleWelcomeHeader": {
      "description": "First-time user welcome message, header",
      "message": "Yeni Web Clipper'\u0131 kullanmaya Ba\u015Flay\u0131n"
   },
   "fleWelcomeSubheader": {
      "description": "First-time user welcome message, subheader",
      "message": "Web'den Makaleleri K\u0131rp\u0131n ve \u0130\u015Faretleyin"
   },
   "foodAndroid": {
      "description": "button to download android food",
      "message": "Android i\u00E7in Food"
   },
   "foodTip": {
      "description": "text for food cross-promo",
      "message": "Harika tarifler ve restoranlar ke\u015Ffedin ve unutulmayan yemek deneyimlerinizi Evernote Food mobil uygulamas\u0131yla saklay\u0131n."
   },
   "foodiOS": {
      "description": "button to download ios food",
      "message": "iOS i\u00E7in Food"
   },
   "forgotPassword": {
      "description": "label for password recovery link on the login screen",
      "message": "\u015Eifrenizi mi unuttunuz?"
   },
   "freeNoteSizeLimit": {
      "description": "part of the error message when free users try to create a note that is bigger than 25mb",
      "message": "K\u0131rpma 25MB \u00FCst\u00FCnde"
   },
   "from": {
      "description": "label for sender in email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003EG\u00F6nderen: \u003C/span\u003E\u003Cspan class='subheader'\u003E$sender$\u003C/span\u003E",
      "placeholders": {
         "sender": {
            "content": "$1",
            "example": "person@evernote.com"
         }
      }
   },
   "fullPageClip": {
      "description": "Tooltip for full page clip tool",
      "message": "Tam sayfa"
   },
   "fullPageClipFailure": {
      "description": "Message shown to user when full page clip wasn't possible",
      "message": "Maalesef, Evernote bu sayfan\u0131n tamam\u0131n\u0131 k\u0131rpam\u0131yor. L\u00FCtfen k\u0131rpmak istedi\u011Finiz b\u00F6l\u00FCm\u00FC se\u00E7in."
   },
   "gaMessage": {
      "description": "Message shown on the Google Authenticator Two Step page",
      "message": "Google Authenticator uygulaman\u0131zda g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenen do\u011Frulama kodunu girin."
   },
   "getMoreSpacePremium": {
      "description": "error if premium user exceeds quota",
      "message": "1 GB daha edinin"
   },
   "getSkitch": {
      "description": "ad to download skitch",
      "message": "Skitch'i indirin"
   },
   "globalShortcuts": {
      "description": "header of the global shortcuts on options page",
      "message": "Global:"
   },
   "gmailError": {
      "description": "notification to user that a thread needs to be open to clip it",
      "message": "Gmail'den k\u0131rp\u0131lmak \u00FCzere bir g\u00F6r\u00FC\u015Fme se\u00E7meniz gerekir."
   },
   "gmailTooltip": {
      "description": "gmail tooltip",
      "message": "Art\u0131k e-posta dizilerini Gmail'den do\u011Frudan Evernote hesab\u0131n\u0131za k\u0131rpabilirsiniz.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EGmail'den k\u0131rpmak i\u00E7in ara\u00E7 \u00E7ubu\u011Funu t\u0131klat\u0131n."
   },
   "header_register": {
      "description": "Registration link in header",
      "message": "Evernote hesab\u0131 olu\u015Ftur"
   },
   "hideRelatedNotes": {
      "description": "text for the link in the 'related notes' overlay that will hide this section.",
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 Gizle"
   },
   "highlighter": {
      "description": "label for shortcut to use the highlighter tool in options page",
      "message": "Vurgulay\u0131c\u0131 "
   },
   "htmlHighlighter": {
      "description": "tooltip for non-skitch highlighter",
      "message": "HTML Vurgulay\u0131c\u0131"
   },
   "illegalUrlClipFailure": {
      "description": "Error message shown when you try to clip from pages that aren't scriptable by the browser. Such as the chrome gallery pages.",
      "message": "Taray\u0131c\u0131n\u0131n belirledi\u011Fi k\u0131s\u0131tlamalar nedeniyle bu sayfay\u0131 k\u0131rpamazs\u0131n\u0131z"
   },
   "imageHighlighter": {
      "description": "tooltip for skitch highlighter",
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FC vurgulay\u0131c\u0131"
   },
   "incorrectCode": {
      "description": "error for incorrect two-step verification code",
      "message": "Girdi\u011Finiz kod yanl\u0131\u015F."
   },
   "keyboardShortcuts": {
      "description": "label for keyboard shortcuts section in the options page",
      "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
   },
   "lastUsedAction": {
      "description": "label for last used action option in options page",
      "message": "Son kullan\u0131lan eylem"
   },
   "lastUsedNotebook": {
      "description": "label for using last used notebook in notebook selection on options page",
      "message": "Son kullan\u0131lan not defteri"
   },
   "legal": {
      "description": "label for legal notices in the options page",
      "message": "Legal"
   },
   "legalNoticesTitle": {
      "description": "the title of the legal notices dialog in the options page where we list the licenses of all third party packages we use",
      "message": "Web Clipper \u015Fu a\u00E7\u0131k kaynakl\u0131 yaz\u0131l\u0131m\u0131 kullan\u0131r"
   },
   "line": {
      "description": "label for shortcut to use the line tool in options page",
      "message": "\u00C7izgi"
   },
   "loading": {
      "description": "Message shown when extension is loading...",
      "message": "Y\u00FCkleniyor..."
   },
   "loggingIn": {
      "description": "Message indicating that the extension is currently attempting to sign in user",
      "message": "Evernote'ta oturum a\u00E7\u0131l\u0131yor"
   },
   "loginForm_login": {
      "description": "Sign in button label for login form",
      "message": "Oturum A\u00E7"
   },
   "loginForm_password": {
      "description": "Label for entering password into login form",
      "message": "Parola"
   },
   "loginForm_passwordError_5": {
      "description": "",
      "message": "Parola zorunludur."
   },
   "loginForm_passwordInvalidError": {
      "description": "",
      "message": "Ge\u00E7ersiz Parola"
   },
   "loginForm_rememberMe": {
      "description": "Label for extending login session",
      "message": "Beni hat\u0131rla"
   },
   "loginForm_searchHelper": {
      "description": "Label for search helper option on the login view",
      "message": "Web'de arama yapt\u0131\u011F\u0131mda \u0130lgili Sonu\u00E7lar\u0131 g\u00F6ster"
   },
   "loginForm_username": {
      "description": "Label for entering email address or username into login form",
      "message": "E-posta veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"
   },
   "loginForm_usernameError_5": {
      "description": "",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zorunludur."
   },
   "loginForm_usernameError_8": {
      "description": "",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve parola varolan kullan\u0131c\u0131yla e\u015Fle\u015Fmiyor."
   },
   "loginForm_usernameInvalidChinaError": {
      "description": "",
      "message": "Bilinmeyen oturum a\u00E7ma, Evernote International'\u0131 deneyebilirsiniz"
   },
   "loginForm_usernameInvalidError": {
      "description": "",
      "message": "Bu ada sahip bir kullan\u0131c\u0131 yok."
   },
   "login_searchHelperLongDescription": {
      "description": "Description of the search-helper feature as shown on the options page",
      "message": "Etkinle\u015Ftirildi\u011Finde desteklenen arama motorlar\u0131nda yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131z aramalar Evernote hesab\u0131n\u0131zda da ger\u00E7ekle\u015Ftirilecektir."
   },
   "logs_export": {
      "description": "Title of the button for exporting all of the logs",
      "message": "G\u00FCnl\u00FCkleri D\u0131\u015Fa Aktar"
   },
   "logs_follow": {
      "description": "Label for an option to trail the logfile",
      "message": "\u0130zle"
   },
   "logs_selectLogFile": {
      "description": "Label for selecting log files for viewing",
      "message": "G\u00FCnl\u00FCk dosyas\u0131 se\u00E7: "
   },
   "logs_title": {
      "description": "The title of the logs page.",
      "message": "Olay G\u00FCnl\u00FCkleri"
   },
   "male": {
      "message": "Erkek (mevcutsa)"
   },
   "marker": {
      "description": "label for shortcut to use the marker tool in options page",
      "message": "\u0130\u015Faret\u00E7i"
   },
   "markerTool": {
      "description": "tooltip for marker tool",
      "message": "\u0130\u015Faretleyici arac\u0131"
   },
   "markup": {
      "description": "header for the skitch section of the sidebar",
      "message": "\u0130\u015Faretle"
   },
   "markupShortcuts": {
      "description": "header of the markup shortcuts on options page",
      "message": "\u0130\u015Faretle:"
   },
   "message": {
      "description": "label for message in the email sharing dialog",
      "message": "\u003Cspan class='header'\u003EMesaj:\u003C/span\u003E"
   },
   "more": {
      "description": "General purpose, capitalized word for More - as in - there's more to see/read etc.",
      "message": "Daha fazla"
   },
   "morePagesFound": {
      "description": "popup in article mode to indicate that the article has more than one additional page",
      "message": "+$num$ sayfa daha",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "5"
         }
      }
   },
   "moveArticleDownShortcut": {
      "description": "label for keyboard shortcut that moves the article preview box down the page",
      "message": "Makale se\u00E7imini a\u015Fa\u011F\u0131 indirin"
   },
   "moveArticleUpShortcut": {
      "description": "label for keyboard shortcut that moves the article preview box up the page",
      "message": "Makale se\u00E7imini yukar\u0131 \u00E7\u0131kart\u0131n"
   },
   "nearQuota": {
      "description": "title for near quota message",
      "message": "Y\u00FCkleme s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za yak\u0131n"
   },
   "nearQuotaFree": {
      "description": "message for free users after clipping something that puts them over 75% of quota",
      "message": "Yaln\u0131zca %25 kald\u0131. Premium'a ge\u00E7in ve ayl\u0131k 1GB y\u00FCkleme kapasitesi, 100MB not boyutu ve daha fazlas\u0131n\u0131 edinin."
   },
   "nearQuotaPremium": {
      "description": "message for premium users after clipping something that puts them over 75% of quota",
      "message": "Yaln\u0131zca %25 kald\u0131. Ayl\u0131k kapasitenize ek 1GB edinin."
   },
   "newFeatureDescription": {
      "description": "The popover description of for the Smart Filing feature, including a link to the options page.",
      "message": "Web K\u0131rp\u0131c\u0131, k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Fenin i\u00E7eri\u011Fine ba\u011Fl\u0131 olarak etiketler ve not defterleri \u00F6nerir. Bu \u00F6zelli\u011Fi ve di\u011Fer ayarlar\u0131 Web K\u0131rp\u0131c\u0131 \u003Cspan class='newFeatureOptionsPseudoLink'\u003ESe\u00E7enekler\u003C/span\u003E b\u00F6l\u00FCm\u00FCnden y\u00F6netin."
   },
   "newFeatureTitle": {
      "description": "The title for any new feature we're showcasing in the current release.",
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama"
   },
   "nextWeek": {
      "description": "button to set reminder for one week from now",
      "message": "Bir Haftada"
   },
   "noThanks": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to not rate or send feedback",
      "message": "Hay\u0131r, te\u015Fekk\u00FCrler"
   },
   "normal": {
      "message": "Normal"
   },
   "notNow": {
      "description": "button to dismiss near quota warning",
      "message": "\u015Eimdi de\u011Fil"
   },
   "noteSizeExceededFree": {
      "description": "Error message shown to free users who try to clip something over the maximum note size",
      "message": "Boyutu 25MB'dan daha fazla olan k\u0131rpmalar\u0131 kaydetmek i\u00E7in Evernote Premium gerekir."
   },
   "noteSizeExceededPremium": {
      "description": "Error message shown to premium users who try to clip something over the maximum note size",
      "message": "100MB'dan fazla k\u0131rpmalar\u0131 kaydedemezsiniz."
   },
   "notebookSelection": {
      "description": "label for notebook selection in options page",
      "message": "Not defteri se\u00E7imi"
   },
   "notification_quotaExceededFree": {
      "description": "Indicates that free user has exceeded their quota",
      "message": "Alan\u0131n\u0131z kalmad\u0131. Premium'a ge\u00E7in ve ayl\u0131k 1GB y\u00FCkleme kapasitesi, 100MB not boyutu ve daha fazlas\u0131n\u0131 edinin."
   },
   "notification_quotaExceededPremium": {
      "description": "Indicates that premium user has exceeded their quota",
      "message": "Alan\u0131n\u0131z kalmad\u0131. Ayl\u0131k y\u00FCkleme kapasitenize ek 1GB edinin."
   },
   "notifyMe": {
      "description": "label for dialog that adds/updates a date to a reminder",
      "message": "Beni haberdar et..."
   },
   "ok": {
      "description": "message to dismiss error",
      "message": "Tamam"
   },
   "oneMorePageFound": {
      "description": "popup in article mode to indicate that the article has one additional page",
      "message": "+1 sayfa daha"
   },
   "openConvoInGmail": {
      "description": "button in gmail clips that has a link back to the original Gmail thread",
      "message": "Konu\u015Fmay\u0131 Gmail'de a\u00E7"
   },
   "openInEvernote": {
      "description": "view/edit link in the post-clip notification",
      "message": "Evernote'ta a\u00E7\u0131n"
   },
   "options_buildId": {
      "description": "The revison number of this build of the clipper, as pulled fro mSVN at the time the clipper was built.",
      "message": "Yap\u0131m Kimli\u011Fi:"
   },
   "options_client": {
      "description": "Label for the dropdown menu in Options where user can choose what client s/he wants to open and edit notes in",
      "message": "Notlar\u0131 \u015Furada a\u00E7"
   },
   "options_clientSelectionDescription": {
      "description": "Description of the dropdown menu to select what client the user wants to open notes in. Only displayed when user selects the desktop client",
      "message": "Bu ayarla ilk kullan\u0131m\u0131n\u0131zda bir \u2018Harici Protokol \u0130ste\u011Fi\u2019 ileti\u015Fim kutusu a\u00E7\u0131l\u0131r. En iyi deneyimi edinmek i\u00E7in \u00F6ncelikle \u2018Se\u00E7imimi hat\u0131rla\u2019 ileti\u015Fim kutusunu i\u015Faretleyin, ard\u0131ndan da \u2018Uygulamay\u0131 Ba\u015Flat\u2019 se\u00E7imini yap\u0131n."
   },
   "options_client_desktop": {
      "description": "Desktop client choice in the dropdown menu to select what client to open/edit a note in",
      "message": "Masa\u00FCst\u00FC istemcisi"
   },
   "options_client_web": {
      "description": "Web client choice in the dropdown menu to select what client to open/edit a note in",
      "message": "Web istemcisi"
   },
   "options_clipAction": {
      "description": "Label for specifying default clipping action",
      "message": "Varsay\u0131lan k\u0131rpma eylemi"
   },
   "options_clipAction_article": {
      "description": "Label for article as the default clipping action",
      "message": "Makaleyi k\u0131rp"
   },
   "options_clipAction_fullPage": {
      "description": "Label for full-page as the default clipping action",
      "message": "Sayfan\u0131n tamam\u0131n\u0131 k\u0131rp"
   },
   "options_clipAction_url": {
      "description": "Label for url as the default clipping action",
      "message": "URL'yi k\u0131rp"
   },
   "options_clipNotificationEnabled": {
      "description": "Label for option to enable notification about successful clips",
      "message": "Bildirimleri etkinle\u015Ftir"
   },
   "options_clipNotificationEnabledDescription": {
      "description": "Description of the notifications option",
      "message": "Etkinle\u015Ftirildi\u011Finde, y\u00FCklenen her k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Fe i\u00E7in size bildirim g\u00F6nderilecektir. Bildirimler, k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Felerinizi g\u00F6r\u00FCnt\u00FClemenizi, d\u00FCzenlemenizi ve payla\u015Fman\u0131z\u0131 kolayla\u015Ft\u0131r\u0131r."
   },
   "options_clipStyle": {
      "description": "Label for the option to keep the style of the page while clipping.",
      "message": "Bi\u00E7imi Koru"
   },
   "options_clipStyleDescription": {
      "description": "Description for the option to preserve styles with clips.",
      "message": "Etkinle\u015Ftirildi\u011Finde, k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Feler orijinal sayfaya m\u00FCmk\u00FCn oldu\u011Funca benzer g\u00F6r\u00FCnmek \u00FCzere bi\u00E7im bilgilerini korur. Devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011F\u0131nda, k\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Felere d\u00FCz metinle ve hi\u00E7bir s\u00FCsleme olmadan basit bir bi\u00E7im verilir."
   },
   "options_developer_title": {
      "description": "Title for developer options",
      "message": "Geli\u015Ftirici Se\u00E7enekleri"
   },
   "options_eventLogDescription": {
      "description": "Describes the purpose of the event logs link in the options page.",
      "message": "Evernote Deste\u011Fi ile ileti\u015Fime ge\u00E7erseniz, destek ekibi sorunun tan\u0131lanmas\u0131na yard\u0131m etmek i\u00E7in bu g\u00FCnl\u00FCkleri g\u00F6r\u00FCnt\u00FClemenizi isteyebilir."
   },
   "options_eventLogLink": {
      "description": "the text for the link to the event logs page from the options page",
      "message": "Kay\u0131tlar\u0131 G\u00F6ster"
   },
   "options_insecureProto": {
      "description": "Label for specifying insecure protocol option.",
      "message": "G\u00FCvenilir olmayan protokol"
   },
   "options_overrideServiceURL": {
      "description": "Custom URL to use that will override both stage and production URLs.",
      "message": "Hizmet URL'sini Ge\u00E7ersiz K\u0131l"
   },
   "options_saving": {
      "description": "Notifies the user that their changes to the options page are being saved",
      "message": "Kaydediliyor..."
   },
   "options_secureProto": {
      "description": "Label specifying secure protocol option.",
      "message": "G\u00FCvenilir protokol"
   },
   "options_simulateCheckVersionFailure": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "checkVersion Benzetimi Ba\u015Far\u0131s\u0131z"
   },
   "options_simulateSimplifiedChinese": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "Basitle\u015Ftirilmi\u015F \u00C7ince benzetimi ger\u00E7ekle\u015Ftir"
   },
   "options_simulateSimplifiedChineseDescription": {
      "description": "Description for what it means to select this option",
      "message": "Bu se\u00E7enek etkinle\u015Ftirildi\u011Finde, k\u0131rp\u0131c\u0131 ba\u011Flan\u0131lacak bir hizmet se\u00E7mek i\u00E7in Basitle\u015Ftirilmi\u015F \u00C7ince dilinde ayarlanm\u0131\u015F gibi \u00E7al\u0131\u015Facakt\u0131r."
   },
   "options_smartFilingBizDesc": {
      "description": "Description of option to allow smart filing into business notebooks",
      "message": "\u0130\u015F Not Defterlerinde Ak\u0131ll\u0131 Dosyalamaya \u0130zin Ver"
   },
   "options_smartFilingEnabled": {
      "description": "Label for option to enable automatic tagging and notebook selection for new notes.",
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama'y\u0131 Etkinle\u015Ftir"
   },
   "options_smartFilingEnabledDescription": {
      "description": "Description of the smart filing option",
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama, k\u0131rpt\u0131\u011F\u0131n\u0131z sayfaya g\u00F6re sizin i\u00E7in otomatik olarak bir not defteri ve etiketler listesi se\u00E7ecektir."
   },
   "options_smartFilingEnabled_all": {
      "description": "",
      "message": "Etiketler ve Not Defterleri"
   },
   "options_smartFilingEnabled_none": {
      "description": "",
      "message": "Ak\u0131ll\u0131 Dosyalama'y\u0131 Devre D\u0131\u015F\u0131 B\u0131rak"
   },
   "options_smartFilingEnabled_notebooks": {
      "description": "",
      "message": "Yaln\u0131zca Not Defterleri"
   },
   "options_smartFilingEnabled_tags": {
      "description": "",
      "message": "Yaln\u0131zca Etiketler"
   },
   "options_storedCredentials": {
      "description": "Label for a set of options controls enabling users to store their credentials",
      "message": "Kimlik bilgileri"
   },
   "options_storedCredentialsDescription": {
      "description": "Educational message for users who wish to store their Evernote password. First sentence is the most critical one as it will be used in options_storedCredentialsShortDescription",
      "message": "\u003Cb\u003ENOT:\u003C/b\u003E Parolalar\u0131n saklanmas\u0131 di\u011Fer ki\u015Filerin bu taray\u0131c\u0131y\u0131 kullan\u0131rken Evernote hesab\u0131n\u0131za eri\u015Fmesine yol a\u00E7abilir. Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n uzant\u0131s\u0131na kaydedilen kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 ve parolay\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak kald\u0131rmak i\u00E7in K\u0131rp ve Evernote'a G\u00F6nder uzant\u0131s\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n veya oturumu kapat\u0131n."
   },
   "options_title": {
      "description": "Title of the options page",
      "message": "Se\u00E7enekler"
   },
   "options_useContextMenu": {
      "description": "Label for option to enable clipping via contextual menu",
      "message": "Ba\u011Flamsal men\u00FCleri etkinle\u015Ftir"
   },
   "options_useContextMenuDescription": {
      "description": "Description of the contextual menu option",
      "message": "Etkinle\u015Ftirildi\u011Finde, web sayfalar\u0131n\u0131 ba\u011Flamsal men\u00FC yoluyla k\u0131rpabilirsiniz. G\u00F6r\u00FCnt\u00FCleri sa\u011F t\u0131klatt\u0131\u011F\u0131n\u0131zda, se\u00E7ilen metin veya sayfadaki herhangi bir b\u00F6l\u00FCm ilgili k\u0131rpma se\u00E7eneklerini g\u00F6sterecektir."
   },
   "options_useSearchHelper": {
      "description": "Label for search-helper feature toggle",
      "message": "\u0130lgili sonu\u00E7lar"
   },
   "options_useSearchHelperDescription": {
      "description": "Description of the search-helper feature as shown on the options page",
      "message": "Etkinle\u015Ftirildi\u011Finde, desteklenen web taray\u0131c\u0131lar\u0131yla web'de arama yap\u0131l\u0131rsa Evernote hesab\u0131n\u0131zdan sonu\u00E7lar da g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenecektir."
   },
   "options_useStage": {
      "description": "Label for developer option to simulate checkVersion failure",
      "message": "A\u015Famay\u0131 Kullan"
   },
   "options_useStageDescription": {
      "description": "Description for what it means to select this option",
      "message": "K\u0131rp\u0131c\u0131ya \u00FCretim hizmeti yerine normalde test i\u00E7in kullan\u0131lan 'a\u015Fama' hizmetini kullanmas\u0131n\u0131 bildirir."
   },
   "page": {
      "description": "page number label in clearly",
      "message": "Sayfa"
   },
   "panInstruction": {
      "description": "Label for tip to hold control key to pan in skitch mode",
      "message": "\u0130pucu: Kayd\u0131rmay\u0131 t\u0131klat\u0131rken Ctrl tu\u015Funa bas\u0131l\u0131 tutun"
   },
   "participants": {
      "description": "label in gmail preview for the senders and recipients of a thread",
      "message": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar"
   },
   "pdf": {
      "description": "label for shortcut to go to pdf mode",
      "message": "PDF k\u0131rpma"
   },
   "pdfClip": {
      "description": "Tooltip for pdf clip tool",
      "message": "PDF"
   },
   "pdfTip": {
      "description": "Tooltip that appears on PDFs",
      "message": "Web Clipper ile PDF'leri do\u011Frudan Evernote hesab\u0131n\u0131za k\u0131rpabilece\u011Finizi biliyor muydunuz?"
   },
   "pixelate": {
      "description": "label for shortcut to use the pixelate tool in options page",
      "message": "Pixelate"
   },
   "pixelatorTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Pikselle\u015Ftirme arac\u0131"
   },
   "popup_couldntStart": {
      "description": "Message that shows up when the clipper popup can't open.",
      "message": "Clipper bu sayfada ba\u015Flat\u0131lamad\u0131. Sayfay\u0131 yeniden y\u00FCkleyin ve tekrar deneyin. Bu sorunu gidermezse, m\u00FC\u015Fteri deste\u011Fiyle ileti\u015Fime ge\u00E7in."
   },
   "popup_loadingNotebooks": {
      "description": "Message shown while smart filing is running. Should *not* include trailing punctuation.",
      "message": "Not Defterleri Y\u00FCkleniyor"
   },
   "popup_loginCheckTimeout": {
      "description": "Message that displays if checking if the user is logged in takes too long.",
      "message": "Kimlik bilgilerinin denetlenmesi uzun s\u00FCrd\u00FC. \u0130nternet'e ba\u011Fl\u0131 oldu\u011Funuzdan emin olun ve tekrar deneyin."
   },
   "popup_moreNotesLink": {
      "description": "Message showing how many more notes can be seen on the server.",
      "message": "$count$ not daha inceleyin\u2026",
      "placeholders": {
         "count": {
            "content": "$1",
            "example": "10"
         }
      }
   },
   "popup_oneMoreNoteLink": {
      "description": "Message showing there is one more note on the server.",
      "message": "Bir not daha g\u00F6r\u00FCnt\u00FCleyin\u2026"
   },
   "popup_unsupportedScheme": {
      "description": "The error to display when the popup can't operate on a specific type of url.",
      "message": "Bu konumdan k\u0131rpma i\u015Flemi desteklenmiyor."
   },
   "popup_waiting": {
      "description": "Displays while the popup window waits for a page to finish loading.",
      "message": "Sayfa bekleniyor\u2026"
   },
   "premiumNoteSizeLimit": {
      "description": "part of the error message when premium users try to create a note that is bigger than 100mb",
      "message": "K\u0131rpma 100MB \u00FCst\u00FCnde"
   },
   "previewArticle": {
      "description": "label for shortcut to go to article preview mode",
      "message": "Makale \u00F6nizleme"
   },
   "previewFullPage": {
      "description": "label for shortcut to go to full page preview mode",
      "message": "Tam sayfa \u00F6nizleme"
   },
   "previewUrl": {
      "description": "label for shortcut to go to url preview mode",
      "message": "Yer imi \u00F6nizleme"
   },
   "quickNote": {
      "description": "Title for creating quick note",
      "message": "K\u0131rp"
   },
   "quickNoteAction_clipArticle": {
      "description": "Label for clipping article action",
      "message": "Makaleyi Kaydet"
   },
   "quickNoteAction_clipFullPage": {
      "description": "Label for clipping full page action",
      "message": "Tam Sayfay\u0131 Kaydet"
   },
   "quickNoteAction_clipSelection": {
      "description": "Label for clipping selection action",
      "message": "Se\u00E7imi Kaydet"
   },
   "quickNoteAction_clipUrl": {
      "description": "Label for clipping URL action",
      "message": "URL'yi kaydet"
   },
   "quickNote_addComment": {
      "description": "Placeholder text for comment input",
      "message": "Yorum ekle"
   },
   "quickNote_addTags": {
      "description": "Placeholder text for tag input",
      "message": "Etiket ekle"
   },
   "quickNote_comment": {
      "description": "Label for additional text to be added to the note",
      "message": "Metin ekle"
   },
   "quickNote_notebook": {
      "description": "Label for selection of note's notebook",
      "message": "Not Defteri"
   },
   "quickNote_submit": {
      "description": "Label for saving quick note",
      "message": "Kaydet"
   },
   "quickNote_tagsDisabled": {
      "description": "Message indicating that you can't use tags for shared notebooks.",
      "message": "Etiketler desteklenmiyor"
   },
   "quickNote_title": {
      "description": "Label for note title",
      "message": "Ba\u015Fl\u0131k"
   },
   "quickNote_untitledNote": {
      "description": "Placeholder title for untitled note",
      "message": "Ba\u015Fl\u0131ks\u0131z not"
   },
   "rateNow": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to rate the web clipper in the chrome webstore",
      "message": "\u015Eimdi Derecelendir"
   },
   "rateQuestion": {
      "description": "question at the bottom of the feedback form that asks user to give a numerical rating for the clipper",
      "message": "Web Clipper'\u0131n bu s\u00FCr\u00FCm\u00FCn\u00FC nas\u0131l derecelendireceksiniz?"
   },
   "ratingPromptBody": {
      "description": "body of the ratings prompt",
      "message": "Yeni Web Clipper Web'den bulduklar\u0131n\u0131z\u0131 yakalaman\u0131za, kaydetmenize, i\u015Faretlemenize ve se\u00E7erek payla\u015Fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olman\u0131z i\u00E7in tasarlanm\u0131\u015Ft\u0131r. Be\u011Fenip be\u011Fenmedi\u011Finizi bildirin."
   },
   "ratingPromptHeader": {
      "description": "header of the ratings prompt",
      "message": "Web Clipper'\u0131 be\u011Fendiniz mi?"
   },
   "readingSpeed": {
      "description": "label for clearly tts option in options page",
      "message": "Okuma h\u0131z\u0131"
   },
   "rectangle": {
      "description": "label for shortcut to use the rectangle tool in options page",
      "message": "Rectangle"
   },
   "redo": {
      "description": "label for shortcut to redo skitch action in options page",
      "message": "Yinele"
   },
   "referralTipBody": {
      "description": "body of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "Arkada\u015Flar\u0131n\u0131z Evernote'u kullanmaya ba\u015Flad\u0131\u011F\u0131nda, size Evernote Premium hesab\u0131, art\u0131r\u0131lan ayl\u0131k y\u00FCklemeler ve daha fazlas\u0131 i\u00E7in kullanabilece\u011Finiz puanlar verece\u011Fiz."
   },
   "referralTipCTA": {
      "description": "text for button at the bottom of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "Arkada\u015Flar\u0131n\u0131z\u0131 Davet Edin"
   },
   "referralTipHeader": {
      "description": "header of the promotion to refer friends to Evernote",
      "message": "Arkada\u015Flar\u0131n\u0131z\u0131 Davet Edin, Premium Hesap Kazan\u0131n."
   },
   "regAd": {
      "description": "ad for evernote on the registration screen",
      "message": "Fikirlerinizi, be\u011Fendiklerinizi, duyduklar\u0131n\u0131z\u0131 ve g\u00F6rd\u00FCklerinizi kaydedin."
   },
   "regForm_cancel": {
      "description": "Allows user to back out of registration when s/he's creating an account during account switching",
      "message": "\u0130ptal"
   },
   "regForm_deactivated_username": {
      "description": "User wanted to register with a deactivated username",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131.  Hesab\u0131 \u003Ca href='$url$'\u003Eyeniden etkinle\u015Ftirmek\u003C/a\u003E istiyor musunuz?",
      "placeholders": {
         "url": {
            "content": "$1",
            "example": "https://www.evernote.com/AccountReactivation.action"
         }
      }
   },
   "regForm_email_required": {
      "description": "User didn't enter an email address",
      "message": "E-posta adresi zorunlu aland\u0131r."
   },
   "regForm_invalid_captcha": {
      "description": "User didn't fill out the captcha.",
      "message": "Yukar\u0131daki resimde g\u00F6rd\u00FC\u011F\u00FCn\u00FCz say\u0131lar\u0131 girin."
   },
   "regForm_invalid_email": {
      "description": "User didn't enter a properly-formatted email address",
      "message": "E-posta adresi ge\u00E7ersiz g\u00F6r\u00FCn\u00FCyor."
   },
   "regForm_invalid_password": {
      "description": "User entered an invalid password",
      "message": "Harf, say\u0131 ve noktalama i\u015Faretlerinden olu\u015Fan, 6 ve 64 karakter aras\u0131 uzunlukta bir parola se\u00E7in."
   },
   "regForm_invalid_username": {
      "description": "User entered an invalid username",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z bir harf veya say\u0131yla ba\u015Flamal\u0131 ve bitmelidir, ayr\u0131ca k\u0131sa \u00E7izgiler ve alt \u00E7izgiler i\u00E7erebilir."
   },
   "regForm_password_required": {
      "description": "User didn't enter a password",
      "message": "Parola alan\u0131 zorunludur."
   },
   "regForm_taken_email": {
      "description": "User entered a valid but unavailable email",
      "message": "Bu e-posta adresi zaten kullan\u0131mda."
   },
   "regForm_taken_username": {
      "description": "User entered a valid but unavailable username",
      "message": "Se\u00E7ti\u011Finiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 zaten ba\u015Fka bir kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor."
   },
   "register": {
      "description": "Text on the submit button of the registration form",
      "message": "Kaydol"
   },
   "registrationForm_username": {
      "description": "Text on the username field of the registration form",
      "message": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"
   },
   "registration_terms": {
      "description": "Terms of Service and Privacy Policy agreement",
      "message": "Kaydol se\u00E7ene\u011Fini t\u0131klatarak, \u003Ca href='$tos_url$' target='_blank' tabindex='6'\u003EHizmet Ko\u015Fullar\u0131m\u0131z\u0131\u003C/a\u003E ve \u003Ca href='$pp_url$' target='_blank' tabindex='7'\u003EGizlilik Politikam\u0131z\u0131\u003C/a\u003E kabul ediyorsunuz.",
      "placeholders": {
         "pp_url": {
            "content": "$2",
            "example": "http://www.evernote.com/privacy"
         },
         "tos_url": {
            "content": "$1",
            "example": "http://www.evernote.com/tos"
         }
      }
   },
   "relatedNotes": {
      "description": "Label for the related notes button, and the title for the descriptive overlay.",
      "message": "\u0130lgili Notlar"
   },
   "relatedNotesDescription": {
      "description": "message describing what Related Notes do.",
      "message": "Evernote, hesab\u0131n\u0131zda en son k\u0131rpt\u0131\u011F\u0131n\u0131z sayfayla ili\u015Fkili en fazla \u00FC\u00E7 notu bularak burada sunar."
   },
   "reminderAdded": {
      "description": "message that reminder has been added to the note",
      "message": "Hat\u0131rlat\u0131c\u0131 Eklendi"
   },
   "reset": {
      "description": "label for resetting zoom and pan in skitch mode",
      "message": "S\u0131f\u0131rla"
   },
   "resetShortcuts": {
      "description": "button to reset shortcuts in options page",
      "message": "K\u0131sayollar\u0131 s\u0131f\u0131rlay\u0131n"
   },
   "roundedRectangle": {
      "description": "label for shortcut to use the rounded rectangle tool in options page",
      "message": "Yuvarlak k\u00F6\u015Feli dikd\u00F6rtgen"
   },
   "safariContextClipImage": {
      "description": "Label for right-click menu to clip an image in Safari.",
      "message": "G\u00F6r\u00FCnt\u00FCy\u00FC Evernote'a kaydet"
   },
   "safariContextClipPDF": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a PDF in Safari.",
      "message": "PDF'i Evernote'a Kaydet"
   },
   "safariContextClipPage": {
      "description": "Label for right-click menu to clip the whole page in Safari.",
      "message": "Tam sayfay\u0131 Evernote'a kaydet"
   },
   "safariContextClipScreenshot": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a screenshot in Safari",
      "message": "Ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FCn\u00FC Evernote'a kaydet"
   },
   "safariContextClipSelection": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a selection in Safari.",
      "message": "Se\u00E7imi Evernote'a kaydet"
   },
   "safariContextClipUrl": {
      "description": "Label for right-click menu to clip a URL in Safari.",
      "message": "Yer imini Evernote'a kaydedin"
   },
   "saveToEvernote": {
      "description": "Label for button to save clip to Evernote",
      "message": "Kaydet"
   },
   "savingClip": {
      "description": "saving state in share dialog",
      "message": "K\u0131rpma kaydediliyor..."
   },
   "screenshotClip": {
      "description": "label for option in global toolbar",
      "message": "Ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC"
   },
   "screenshotToast": {
      "description": "A toast to notify the user that skitch has completed taking a screenshot",
      "message": "Ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC kaydedildi"
   },
   "searchHelperFoundNotes": {
      "description": "Message indicating that related notes were found",
      "message": "Evernote hesab\u0131n\u0131zdaki \u003Cb\u003Een pop\u00FCler sonu\u00E7lar\u003C/b\u003E"
   },
   "searchHelperLoginMessage": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating that the user must login prior to seeing results.",
      "message": "\u003Cdiv class='grayText' id='login'\u003E\u0130lgili Sonu\u00E7lar\u0131 g\u00F6rmek i\u00E7in Web Clipper'da \u003Ca target='_blank' href='$loginUrl$'\u003Eoturum a\u00E7\u0131n\u003C/a\u003E\u003C/div\u003E",
      "placeholders": {
         "loginUrl": {
            "content": "$1",
            "example": "http://www.evernote.com/Login.action"
         }
      }
   },
   "searchHelperNoTransportError": {
      "description": "Error message shown to user when there is a problem reaching the servers when doing simultaneous search.",
      "message": "Evernote sunucular\u0131na ula\u015F\u0131lamad\u0131\u011F\u0131 i\u00E7in e\u015Fzamanl\u0131 arama \u015Fu anda kullan\u0131lam\u0131yor."
   },
   "searchHelperNotesNotFoundBiz": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating there were no related notes found in personal or business accounts",
      "message": "Ki\u015Fisel veya \u0130\u015F notlar\u0131n\u0131zda \u0130lgili Sonu\u00E7lar yok"
   },
   "searchHelperNotesNotFoundPers": {
      "description": "Message injected into search-engine page indicating there were no related notes found in personal account",
      "message": "Notlar\u0131n\u0131zda \u0130lgili Sonu\u00E7lar yok"
   },
   "searchHelperTopBizLibraryMatches": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in the user's business account",
      "message": "\u0130\u015F notlar\u0131n\u0131zda $num$ \u0130lgili Sonu\u00E7 var",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "2"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopBizLibraryMatchesOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in the user's business account, if there was only one result",
      "message": "\u0130\u015F notlar\u0131n\u0131zda 1 \u0130lgili Sonu\u00E7"
   },
   "searchHelperTopMatchesBiz": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a business user's personal account",
      "message": "Ki\u015Fisel notlar\u0131n\u0131zda $num$ \u0130lgili Sonu\u00E7 var",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "3"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopMatchesBizOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a business user's personal account, if there was only one result",
      "message": "Ki\u015Fisel notlar\u0131n\u0131zda 1 \u0130lgili Sonu\u00E7"
   },
   "searchHelperTopMatchesPers": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a non-business user's personal account",
      "message": "Notlar\u0131n\u0131zda $num$ \u0130lgili Sonu\u00E7 var",
      "placeholders": {
         "num": {
            "content": "$1",
            "example": "3"
         }
      }
   },
   "searchHelperTopMatchesPersOne": {
      "description": "Section heading for the simsearch notes found in a non-business user's personal account, if there was only one result",
      "message": "Notlar\u0131n\u0131zda 1 \u0130lgili Sonu\u00E7"
   },
   "searchHelper_hidePerm": {
      "description": "Text for the option in the simsearch drop down menu to let user to disable simsearch in the options",
      "message": "Tamamen b\u0131rak"
   },
   "searchHelper_hideTemp": {
      "description": "Text for the option in the simsearch drop down menu to let user temporarily close the simsearch box, but not disable in the options",
      "message": "B\u0131rak"
   },
   "seeMore": {
      "description": "link on expertise search results to open person's People Detail view in the desktop client",
      "message": "Daha Fazlas\u0131n\u0131 G\u00F6r\u00FCn \u00BB"
   },
   "selectAllMarkup": {
      "description": "label for shortcut to select all markup objects in options page",
      "message": "T\u00FCm \u0130\u015Faretle nesnelerini se\u00E7in"
   },
   "selectAllMessages": {
      "description": "label in gmail preview for the checkbox to select all messages in a thread",
      "message": "T\u00FCm mesajlar\u0131 se\u00E7in"
   },
   "selectNotebook": {
      "description": "label in options page to describe the keyboard shortcut that opens the filing dialog with a focus on the notebook field",
      "message": "Not defteri se\u00E7"
   },
   "selectionClip": {
      "description": "Tooltip for selection clip tool",
      "message": "Se\u00E7im"
   },
   "selectionMode": {
      "description": "label for shortcut to go to text selection mode",
      "message": "Se\u00E7im modu"
   },
   "send": {
      "description": "label for submit button on the feedback form",
      "message": "G\u00F6nder"
   },
   "sendFeedback": {
      "description": "label for button in the ratings prompt to send feedback to our customer support team",
      "message": "Geribildirim G\u00F6nder"
   },
   "sendTo": {
      "description": "label for recipients textbox of the email sharing dialog",
      "message": "Kime:"
   },
   "setShortcutInstruction": {
      "description": "tooltip for setting a keyboard shortcut in the options page",
      "message": "De\u011Fi\u015Ftirmek i\u00E7in - klavyenizdeki tu\u015F kombinasyonuna \u015Fimdi bas\u0131n"
   },
   "shapeTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "\u015Eekil arac\u0131"
   },
   "share": {
      "description": "button to send note in email sharing dialog",
      "message": "Payla\u015F"
   },
   "sharedNotebook": {
      "description": "tooltip for shared notebooks in notebook selector",
      "message": "Payla\u015F\u0131lan not defteri"
   },
   "shortcutConflict": {
      "description": "error message when user tries to use a key combo for a shortcut that has already been used",
      "message": "\u0130ki k\u0131sayolda \u00E7ak\u0131\u015Fma var"
   },
   "shortcutLengthError": {
      "description": "error message when user tries to set a shortcut that's more than three keys long",
      "message": "K\u0131sayollar 3 ya da daha az tu\u015Flu kombinasyonlarla olmal\u0131d\u0131r"
   },
   "shortcutNoEsc": {
      "description": "error message when user tries to use ESC for any shortcut other than the one to close the clipper",
      "message": "Bu k\u0131sayolda ESC tu\u015Fu kullan\u0131lamaz"
   },
   "shortcutReleaseNotesBody": {
      "description": "body for the release notes that notifies the user that shortcuts are configurable",
      "message": "En sevdi\u011Finiz k\u0131sayollar\u0131 \u00F6\u011Frenmek ve ayarlamak i\u00E7in \u003Ca href='$href$' target='_blank'\u003Ese\u00E7enekler\u003C/a\u003E sayfas\u0131n\u0131 ziyaret edin. En \u00F6nemli k\u0131sayolu \u015Fimdi ayarlay\u0131n!",
      "placeholders": {
         "href": {
            "content": "$1",
            "example": "chrome-extension://pioclpoplcdbaefihamjohnefbikjilc/options.html"
         }
      }
   },
   "shortcutReleaseNotesHeader": {
      "description": "header for the release notes that notifies the user that shortcuts are configurable",
      "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131labilir yapt\u0131k."
   },
   "shortcutReleaseNotesTooltip": {
      "description": "tooltip for shortcut release notes",
      "message": "Alanda imleci yerle\u015Ftirin ve istedi\u011Finiz k\u0131sayola bas\u0131n"
   },
   "shortcuts_email": {
      "description": "label for shortcut to go to email mode",
      "message": "K\u0131rp\u0131lan \u00F6\u011Feyi e-postayla g\u00F6nder"
   },
   "showRelatedNotes": {
      "description": "text for the link in the 'related notes' overlay that will show this section.",
      "message": "\u0130lgili Notlar\u0131 G\u00F6ster"
   },
   "signInPrompt": {
      "description": "hover text on signed out state of the toolbar icon",
      "message": "Web K\u0131rp\u0131c\u0131'da Oturum A\u00E7"
   },
   "signOutAccount": {
      "description": "menu item for logging out of the currently selected account.",
      "message": "$name$ oturumunu kapat",
      "placeholders": {
         "name": {
            "content": "$1",
            "example": "Username"
         }
      }
   },
   "signout": {
      "description": "Text on a link prompting for signing out currently logged in user",
      "message": "Oturumu kapat"
   },
   "sixDigitCode": {
      "description": "placeholder text in the textbox for the two step verification/backup code",
      "message": "Alt\u0131 haneli kod"
   },
   "skitchTip": {
      "description": "text for skitch cross-promo",
      "message": "Basit a\u00E7\u0131klamalarla fikirlerinizi h\u0131zl\u0131ca iletin. Her \u015Feyi tam olarak yapmak hi\u00E7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015Ft\u0131."
   },
   "slow": {
      "message": "Yava\u015F"
   },
   "slower": {
      "message": "Daha Yava\u015F"
   },
   "slowest": {
      "message": "En Yava\u015F"
   },
   "smsMessage": {
      "description": "Message shown on the SMS Two Step page",
      "message": "$phone$ i\u00E7in onay kodu i\u00E7eren bir metin mesaj\u0131 g\u00F6nderdik.",
      "placeholders": {
         "phone": {
            "content": "$1",
            "example": "(***) ***-**36"
         }
      }
   },
   "sourceLink": {
      "description": "header of the share dialog if user is sharing the source link",
      "message": "Kaynak ba\u011Flant\u0131s\u0131"
   },
   "stack": {
      "description": "tooltip for stack icon in filing dialog",
      "message": "Not defteri y\u0131\u011F\u0131nlar\u0131"
   },
   "stamp": {
      "description": "label for shortcut to use the stamp tool in options page",
      "message": "Damga"
   },
   "stampTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Damga arac\u0131"
   },
   "startWebClipper": {
      "description": "label for shortcut to start web clipper",
      "message": "Web Clipper'\u0131 Ba\u015Flat"
   },
   "startWebClipperClearly": {
      "description": "label for shortcut to start clipper in clearly mode",
      "message": "Web Clipper'\u0131 Basitle\u015Ftirilmi\u015F Ba\u015Flat"
   },
   "subjectRequired": {
      "description": "placeholder text for the subject field in the feedback form",
      "message": "Konu (gerekli)"
   },
   "switchToEvernoteLink": {
      "description": "button to switch to sharing the Evernote link instead of source link",
      "message": "\u015Euraya ge\u00E7i\u015F yap: Evernote ba\u011Flant\u0131s\u0131"
   },
   "switchToSourceLink": {
      "description": "button to switch to sharing the source link instead of Evernote link",
      "message": "\u015Euraya ge\u00E7i\u015F yap: kaynak ba\u011Flant\u0131s\u0131"
   },
   "systemInfo": {
      "description": "header for the system info section of the feedback form. contains info about operating system, clipper version, language",
      "message": "Sistem bilgisi"
   },
   "tagNamesNotInRange": {
      "description": "Indicates that user entered an abnormal number of tags",
      "message": "Maks 20 etiket"
   },
   "tagSelection": {
      "description": "label for tag selection in options page",
      "message": "Etiket se\u00E7imi"
   },
   "takeScreenshot": {
      "description": "label for shortcut to go to skitch mode",
      "message": "Ekran g\u00F6r\u00FCnt\u00FCs\u00FC al"
   },
   "text": {
      "description": "label for shortcut to use the text tool in options page",
      "message": "Metin"
   },
   "tips": {
      "description": "label for cross promotion part clip result",
      "message": "\u0130pu\u00E7lar\u0131"
   },
   "tomorrow": {
      "description": "button to set reminder for tomorrow",
      "message": "Yar\u0131n"
   },
   "tryItOut": {
      "description": "text for button on pdf tooltip",
      "message": "Deneyin"
   },
   "tts": {
      "description": "clearly's tts",
      "message": "Metinden konu\u015Fmaya"
   },
   "tutorial": {
      "description": "label for tutorial in user menu",
      "message": "Web Clipper e\u011Fitici videosu"
   },
   "twoStepHelp": {
      "description": "link to TwoStepHelp.action",
      "message": "Onaylama kodu almak i\u00E7in yard\u0131ma ihtiyac\u0131m var"
   },
   "typeTool": {
      "description": "tooltip for arrow tool",
      "message": "Yazma arac\u0131"
   },
   "undo": {
      "description": "label for shortcut to undo skitch action in options page",
      "message": "Geri al"
   },
   "update": {
      "description": "label for update button in sidebar",
      "message": "G\u00FCncelle"
   },
   "updatingClip": {
      "description": "updating state in share dialog",
      "message": "K\u0131rpma g\u00FCncelleniyor..."
   },
   "upgradeToPremium": {
      "description": "Message in the user menu telling free users to upgrade to premium",
      "message": "Premium'a Y\u00FCkselt"
   },
   "urlClip": {
      "description": "Tooltip for url clip tool",
      "message": "Yer imi"
   },
   "urlCopied": {
      "description": "shared url copied to clipboard confirmation",
      "message": "URL panoya kopyaland\u0131"
   },
   "useSmartFiling": {
      "description": "label for using smart filing in notebook/tag selection on options page",
      "message": "Ak\u0131l\u0131 dosyalama kullan"
   },
   "version": {
      "description": "string for version info in the user menu",
      "message": "S\u00FCr\u00FCm $version_id$: $build_id$",
      "placeholders": {
         "build_id": {
            "content": "$2",
            "example": "b007787"
         },
         "version_id": {
            "content": "$1",
            "example": "6.0.15"
         }
      }
   },
   "voice": {
      "description": "label for clearly's tts voice in options page",
      "message": "Ses"
   },
   "webClipperUpdated": {
      "description": "hover text on the Updated state of the toolbar icon",
      "message": "Web Clipper'daki yeniliklere g\u00F6zat\u0131n"
   },
   "youHaveRelatedNotes": {
      "description": "Text indicating that the user has other related notes.",
      "message": "Buna benzer ba\u015Fka notlar\u0131n\u0131z var."
   },
   "zoomInShortcut": {
      "description": "label for shortcut to zoom in on skitch in options page",
      "message": "Yak\u0131nla\u015Ft\u0131r (ad\u0131m)"
   },
   "zoomOutShortcut": {
      "description": "label for shortcut to zoom out on skitch in options page",
      "message": "Uzakla\u015Ft\u0131r (ad\u0131m)"
   },
   "zoomToFit": {
      "description": "label for shortcut to make skitch image stretch the image to fit in the window in options page",
      "message": "S\u0131\u011Facak kadar yak\u0131nla\u015Ft\u0131r"
   },
   "zoomToOriginal": {
      "description": "label for shortcut to make skitch image go to 100% zoom level in options page",
      "message": "%100 yak\u0131nla\u015Ft\u0131r"
   },
   "zoomin": {
      "description": "tooltip for skitch zoom in tool",
      "message": "Yak\u0131nla\u015Ft\u0131r"
   },
   "zoomout": {
      "description": "tooltip for skitch zoom out tool",
      "message": "Uzakla\u015Ft\u0131r"
   }
}
